<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<document-metadata version="1.0" xmlns="http://breeze.macromedia.com/">
	<document-info>
		<title>câu hỏi về word</title>
		<summary></summary>
		<author/>
		<keywords/>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/>
		<view-link href="/index.htm?slide={{position}}" href-html5="/index.htm?slide={{position}}" href-swf="/"/>
	</document-info>
	<section type="slide" position="1" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 1. Để phóng lớn /thu nhỏ tài liệu trong Microsoft Word 2010 ta cần thực hiện cách nào </title>
		<content>Câu hỏi 1. Để phóng lớn /thu nhỏ tài liệu trong Microsoft Word 2010 ta cần thực hiện cách nào  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa Giữ phím Ctrl và di chuyển con xoay trên con chuột A)  B) Điều khiển thanh trượt zoom ở góc bên phải dưới màn hình Word C) Cả A và B đều đúng D) Cả A và B đều sai Câu hỏi 1. Để phóng lớn /thu nhỏ tài liệu trong Microsoft Word 2010 ta cần thực hiện cách nào  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa Giữ phím Ctrl và di chuyển con xoay trên con chuột A)  B) Điều khiển thanh trượt zoom ở góc bên phải dưới màn hình Word C) Cả A và B đều đúng D) Cả A và B đều sai </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="2" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 2. Có thể thoát chương trình Microsoft Word 2010 bằng cách:</title>
		<content>Câu hỏi 2. Có thể thoát chương trình Microsoft Word 2010&amp;#x0A;bằng cách: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Kích đúp chuột vào thẻ File/Close B) Bấm tổ hợp Ctrl + F4 C) Click vào biểu tượng Close () cửa sổ của chương trình  D) Cả 3 đều đúng Câu hỏi 2. Có thể thoát chương trình Microsoft Word 2010&amp;#x0A;bằng cách: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Kích đúp chuột vào thẻ File/Close B) Bấm tổ hợp Ctrl + F4 C) Click vào biểu tượng Close () cửa sổ của chương trình  D) Cả 3 đều đúng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000002.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="3" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 3. Bấm tổ hợp phím Ctrl + O trong Microsoft Word 10 sẽ thực hiện chức năng gì:</title>
		<content>Câu hỏi 3. Bấm tổ hợp phím Ctrl + O trong Microsoft Word 10 sẽ thực hiện chức năng gì: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Mở một tài liệu mới B) Mở một tài liệu có sẵn trong đĩa  C) Lưu một tài liệu D) Đóng chương trình Microsoft Word Câu hỏi 3. Bấm tổ hợp phím Ctrl + O trong Microsoft Word 10 sẽ thực hiện chức năng gì: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Mở một tài liệu mới B) Mở một tài liệu có sẵn trong đĩa  C) Lưu một tài liệu D) Đóng chương trình Microsoft Word </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000003.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="4" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 4. Bấm Ctrl +S trong Word thực hiện điều gì: </title>
		<content>Câu hỏi 4. Bấm Ctrl +S trong Word thực hiện điều gì:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Mở một tài liệu mới B) một tài liệu có sẵn trong đĩa C) Lưu một tài liệu hiện tại D) Đóng chương trình Microsoft Word Câu hỏi 4. Bấm Ctrl +S trong Word thực hiện điều gì:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Mở một tài liệu mới B) một tài liệu có sẵn trong đĩa C) Lưu một tài liệu hiện tại D) Đóng chương trình Microsoft Word </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000004.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="5" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 5. Bấm Ctrl + B trong Word thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn </title>
		<content>Câu hỏi 5. Bấm Ctrl + B trong Word thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật /Tắt chữa in đậm B) Bật/Tắt chữ nghiêng C) Bật/Tắt chữ gạch chân D) Bật /Tắt chữ chỉ số dưới (Bottom) Câu hỏi 5. Bấm Ctrl + B trong Word thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật /Tắt chữa in đậm B) Bật/Tắt chữ nghiêng C) Bật/Tắt chữ gạch chân D) Bật /Tắt chữ chỉ số dưới (Bottom) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000005.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="6" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 6. Bấm Ctrl + U trong Word thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn: </title>
		<content>Câu hỏi 6. Bấm Ctrl + U trong Word thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/Tắt chữ đậm B) Bật/Tắt chữ nghiêng C) Bật/Tắt chữ gạch chân D) Bật/Tắt chữ chỉ số dưới (Bottom) Câu hỏi 6. Bấm Ctrl + U trong Word thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/Tắt chữ đậm B) Bật/Tắt chữ nghiêng C) Bật/Tắt chữ gạch chân D) Bật/Tắt chữ chỉ số dưới (Bottom) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000006.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="7" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 7. Bấm Ctrl + Shift + = trong Word thực hiên chức năng gì cho khôi văn bản đang chọn: </title>
		<content>Câu hỏi 7. Bấm Ctrl + Shift + = trong Word thực hiên chức năng gì cho khôi văn bản đang chọn:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật /Tắt chữ chỉ số trên B) Bật/Tắt chữ chỉ số dưới C) Bật/Tắt chữ hoa D) Bật/Tắt chữ thường Câu hỏi 7. Bấm Ctrl + Shift + = trong Word thực hiên chức năng gì cho khôi văn bản đang chọn:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật /Tắt chữ chỉ số trên B) Bật/Tắt chữ chỉ số dưới C) Bật/Tắt chữ hoa D) Bật/Tắt chữ thường </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000007.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="8" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 8. Bấm Ctrl + = trong Word sẽ thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn: </title>
		<content>Câu hỏi 8. Bấm Ctrl + = trong Word sẽ thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/Tắt chữ chỉ số trên B) Bật/Tắt chữ chỉ số dưới C) Bật/Tắt chữ hoa D) Bật/Tắt chữ thường Câu hỏi 8. Bấm Ctrl + = trong Word sẽ thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/Tắt chữ chỉ số trên B) Bật/Tắt chữ chỉ số dưới C) Bật/Tắt chữ hoa D) Bật/Tắt chữ thường </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000008.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="9" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 9. Bấm Ctrl + H trong Word sẽ thực hiện chức năng gì: </title>
		<content>Câu hỏi 9. Bấm Ctrl + H trong Word sẽ thực hiện chức năng gì:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chức năng thay thế   B) Tạo tệp văn bản mới C) Định dạng chữ hoa D) Lưu tệp văn bản Câu hỏi 9. Bấm Ctrl + H trong Word sẽ thực hiện chức năng gì:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chức năng thay thế   B) Tạo tệp văn bản mới C) Định dạng chữ hoa D) Lưu tệp văn bản </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000009.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="10" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 10. Muốn kết thúc Word ta sử dụng: </title>
		<content>Câu hỏi 10. Muốn kết thúc Word ta sử dụng:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) File/Edit B) Table/Close C) Tools/Edit D) File/Close  Câu hỏi 10. Muốn kết thúc Word ta sử dụng:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) File/Edit B) Table/Close C) Tools/Edit D) File/Close  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000010.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="11" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 11. Bấm Ctrl + [ trong Word sẽ thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn</title>
		<content>Câu hỏi 11. Bấm Ctrl + [ trong Word sẽ thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tăng 1 cỡ chữ  B) Giảm 1 cỡ chữ  C) Tăng 2 cỡ chữ D) Giảm 2 cỡ chữ Câu hỏi 11. Bấm Ctrl + [ trong Word sẽ thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tăng 1 cỡ chữ  B) Giảm 1 cỡ chữ  C) Tăng 2 cỡ chữ D) Giảm 2 cỡ chữ </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000011.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="12" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 12. Bấm Ctrl+] trong Word sẽ thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn</title>
		<content>Câu hỏi 12. Bấm Ctrl+] trong Word sẽ thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tăng 1 cỡ chữ  B) Giảm 1 cỡ chữ  C) Tăng 2 cỡ  chữ D) Giảm 2 cỡ chữ Câu hỏi 12. Bấm Ctrl+] trong Word sẽ thực hiện chức năng gì cho khối văn bản đang chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tăng 1 cỡ chữ  B) Giảm 1 cỡ chữ  C) Tăng 2 cỡ  chữ D) Giảm 2 cỡ chữ </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000012.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="13" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 13. Bấm Ctrl+L trong Word sẽ thực hiện chức năng gì</title>
		<content>Câu hỏi 13. Bấm Ctrl+L trong Word sẽ thực hiện chức năng gì Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/tắt căn thẳng lề trái B) Bật/tắt căn thẳng lề phải  C) Bật/tắt căn vào giữa dòng D) Bật/tắt căn thẳng hai lề trái phải Câu hỏi 13. Bấm Ctrl+L trong Word sẽ thực hiện chức năng gì Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/tắt căn thẳng lề trái B) Bật/tắt căn thẳng lề phải  C) Bật/tắt căn vào giữa dòng D) Bật/tắt căn thẳng hai lề trái phải </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000013.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="14" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 14. Bấm Ctrl+R trong Word sẽ thực hiện chức năng gì</title>
		<content>Câu hỏi 14. Bấm Ctrl+R trong Word sẽ thực hiện chức năng gì Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/tắt căn thẳng lề trái B) Bật/tắt căn thẳng lề phải C) Bật/tắt căn vào giữa dòng D) Bật/tắt căn thẳng hai lề trái phải Câu hỏi 14. Bấm Ctrl+R trong Word sẽ thực hiện chức năng gì Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/tắt căn thẳng lề trái B) Bật/tắt căn thẳng lề phải C) Bật/tắt căn vào giữa dòng D) Bật/tắt căn thẳng hai lề trái phải </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000014.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="15" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 15. Bấm Ctrl+E trong Word sẽ thực hiện chức năng gì</title>
		<content>Câu hỏi 15. Bấm Ctrl+E trong Word sẽ thực hiện chức năng gì Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/tắt căn thẳng lề trái B) Bật/tắt căn thẳng lề phải  C) Bật/tắt căn vào giữa dòng D) Bật/tắt căn thẳng hai lề trái phải Câu hỏi 15. Bấm Ctrl+E trong Word sẽ thực hiện chức năng gì Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bật/tắt căn thẳng lề trái B) Bật/tắt căn thẳng lề phải  C) Bật/tắt căn vào giữa dòng D) Bật/tắt căn thẳng hai lề trái phải </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000015.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="16" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 16. Microsoft Word là gì: </title>
		<content>Câu hỏi 16. Microsoft Word là gì:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chương trình bảng tính B) Phần mềm ứng dụng C) Phần mềm quản lý Câu hỏi 16. Microsoft Word là gì:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chương trình bảng tính B) Phần mềm ứng dụng C) Phần mềm quản lý </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000016.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="17" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 17. Trong Word 2003 chọn cách nào để mở 1 trang văn bản mới: </title>
		<content>Câu hỏi 17. Trong Word 2003 chọn cách nào để mở 1 trang văn bản mới:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp Ctrl+N B) Chọn File/Open C) Nhấn tổ hợp Ctrl+Shift+N Câu hỏi 17. Trong Word 2003 chọn cách nào để mở 1 trang văn bản mới:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp Ctrl+N B) Chọn File/Open C) Nhấn tổ hợp Ctrl+Shift+N </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000017.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="18" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 18. File văn bản của Microsoft Word 2003 có phần mở rộng là gì: </title>
		<content>Câu hỏi 18. File văn bản của Microsoft Word 2003 có phần mở rộng là gì:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) *.doc B) *.docx C) *.txt Câu hỏi 18. File văn bản của Microsoft Word 2003 có phần mở rộng là gì:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) *.doc B) *.docx C) *.txt </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000018.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="19" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 19. Trong Word để đóng tài liệu đang mở ta thực hiện: </title>
		<content>Câu hỏi 19. Trong Word để đóng tài liệu đang mở ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+F4 B) Alt+F4  C) Shift+F4 Câu hỏi 19. Trong Word để đóng tài liệu đang mở ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+F4 B) Alt+F4  C) Shift+F4 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000019.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="20" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 20. Trong Microsoft Word muốn kẻ đường thẳng cho thật thẳng phải nhấn phím gì trước khi kéo chuột: </title>
		<content>Câu hỏi 20. Trong Microsoft Word muốn kẻ đường thẳng cho thật thẳng phải nhấn phím gì trước khi kéo chuột:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) . Ctrl  B) Shift  C) Ctrl+Alt Câu hỏi 20. Trong Microsoft Word muốn kẻ đường thẳng cho thật thẳng phải nhấn phím gì trước khi kéo chuột:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) . Ctrl  B) Shift  C) Ctrl+Alt </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000020.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="21" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 21. Trong Microsoft Word sử dụng phím nào để xóa kí tự đứng trước con trỏ soạn thảo: </title>
		<content>Câu hỏi 21. Trong Microsoft Word sử dụng phím nào để xóa kí tự đứng trước con trỏ soạn thảo:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Backspace B) End  C) Delete (hoặc Del) Câu hỏi 21. Trong Microsoft Word sử dụng phím nào để xóa kí tự đứng trước con trỏ soạn thảo:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Backspace B) End  C) Delete (hoặc Del) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000021.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="22" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 22. Trong Microsoft Word chọn cách nào để hiển thị trang trước khi in ra màn hình</title>
		<content>Câu hỏi 22. Trong Microsoft Word chọn cách nào để hiển thị trang trước khi in ra màn hình Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn View/Print Preview B) Chọn Tools/Print Preview C) Chọn File/Print Preview Câu hỏi 22. Trong Microsoft Word chọn cách nào để hiển thị trang trước khi in ra màn hình Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn View/Print Preview B) Chọn Tools/Print Preview C) Chọn File/Print Preview </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000022.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="23" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 23. Trong Microsoft Word để lưu tài liệu đang mở sang một tên khác chọn cách nào</title>
		<content>Câu hỏi 23. Trong Microsoft Word để lưu tài liệu đang mở sang một tên khác chọn cách nào Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn File/Save As B) Nhấn tổ hợp Ctrl+S C) Chọn File/Save Câu hỏi 23. Trong Microsoft Word để lưu tài liệu đang mở sang một tên khác chọn cách nào Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn File/Save As B) Nhấn tổ hợp Ctrl+S C) Chọn File/Save </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000023.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="24" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 24. Trong Microsoft Word để di chuyển con trỏ soạn thảo về đầu văn bản dùng tổ hợp phím nào</title>
		<content>Câu hỏi 24. Trong Microsoft Word để di chuyển con trỏ soạn thảo về đầu văn bản dùng tổ hợp phím nào Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Home B) Ctrl+Shift+Home C) Ctrl+Home Câu hỏi 24. Trong Microsoft Word để di chuyển con trỏ soạn thảo về đầu văn bản dùng tổ hợp phím nào Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Home B) Ctrl+Shift+Home C) Ctrl+Home </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000024.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="25" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 25. Trong Microsoft Word để di chuyển con trỏ soạn thảo về cuối văn bản dùng tổ hợp phím nào</title>
		<content>Câu hỏi 25. Trong Microsoft Word để di chuyển con trỏ soạn thảo về cuối văn bản dùng tổ hợp phím nào Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+End B) End C) Ctrl+Shift+End Câu hỏi 25. Trong Microsoft Word để di chuyển con trỏ soạn thảo về cuối văn bản dùng tổ hợp phím nào Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+End B) End C) Ctrl+Shift+End </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000025.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="26" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 26. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để cắt một đoạn văn bản đã chọn</title>
		<content>Câu hỏi 26. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để cắt một đoạn văn bản đã chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Edit/Cut B) Chọn Tools/Cut C) Chọn File/Cut Câu hỏi 26. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để cắt một đoạn văn bản đã chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Edit/Cut B) Chọn Tools/Cut C) Chọn File/Cut </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000026.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="27" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 27. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để chuyển đến 2 trang tiếp theo nhanh nhất</title>
		<content>Câu hỏi 27. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để chuyển đến 2 trang tiếp theo nhanh nhất Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn Page Down hai lần B) Nhấn Page Up hai lần C) Nhấn tổ hợp Ctrl+G, nhập +2 trong ô Enter Page Number chọn nút Go to Câu hỏi 27. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để chuyển đến 2 trang tiếp theo nhanh nhất Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn Page Down hai lần B) Nhấn Page Up hai lần C) Nhấn tổ hợp Ctrl+G, nhập +2 trong ô Enter Page Number chọn nút Go to </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000027.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="28" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 28. Trong Micosoft Word thực hiện thao tác nào để in trang từ 2 đến 10</title>
		<content>Câu hỏi 28. Trong Micosoft Word thực hiện thao tác nào để in trang từ 2 đến 10 Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) File/Print chọn Page nhập 2-10 B) File/Print chọn Page nhập 2 C) File/Print chọn Page nhập 10 D) File/Print chọn Page nhập 8 Câu hỏi 28. Trong Micosoft Word thực hiện thao tác nào để in trang từ 2 đến 10 Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) File/Print chọn Page nhập 2-10 B) File/Print chọn Page nhập 2 C) File/Print chọn Page nhập 10 D) File/Print chọn Page nhập 8 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000028.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="29" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 29. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để lưu văn bản mới</title>
		<content>Câu hỏi 29. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để lưu văn bản mới Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn File/Save B) Chọn Edit/Save C) Chọn Format/Save Câu hỏi 29. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để lưu văn bản mới Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn File/Save B) Chọn Edit/Save C) Chọn Format/Save </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000029.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="30" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 30. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để tang cỡ chữ lên 1 đơn vị của một đoạn văn bản đã chọn</title>
		<content>Câu hỏi 30. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để tang cỡ chữ lên 1 đơn vị của một đoạn văn bản đã chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn tổ hợp phím Ctrl+[ B) Chọn tổ hợp phím Ctrl+] C) Nhấn tổ hợp Ctrl+&amp;gt; Câu hỏi 30. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để tang cỡ chữ lên 1 đơn vị của một đoạn văn bản đã chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn tổ hợp phím Ctrl+[ B) Chọn tổ hợp phím Ctrl+] C) Nhấn tổ hợp Ctrl+&amp;gt; </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000030.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="31" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 31. Trong Microsoft Word nhóm font nào theo chuẩn Unicode</title>
		<content>Câu hỏi 31. Trong Microsoft Word nhóm font nào theo chuẩn Unicode Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Time new roman, Arial, Tahoma B) Arial, Tahoma, VnTime C) VnTimeH, VnArial, VnTime Câu hỏi 31. Trong Microsoft Word nhóm font nào theo chuẩn Unicode Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Time new roman, Arial, Tahoma B) Arial, Tahoma, VnTime C) VnTimeH, VnArial, VnTime </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000031.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="32" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 32. Trong Microsoft Word nhóm font nào theo chuẩn TCVN3</title>
		<content>Câu hỏi 32. Trong Microsoft Word nhóm font nào theo chuẩn TCVN3 Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Time new roman, Arial, Tahoma B) Arial, Tahoma, VnTime C) VnTimeH, VnArial, VnTime Câu hỏi 32. Trong Microsoft Word nhóm font nào theo chuẩn TCVN3 Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Time new roman, Arial, Tahoma B) Arial, Tahoma, VnTime C) VnTimeH, VnArial, VnTime </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000032.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="33" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 33. Trong Microsoft word cách nào để sao chép định dạng của một đoạn văn bản</title>
		<content>Câu hỏi 33. Trong Microsoft word cách nào để sao chép định dạng của một đoạn văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Edit/Copy B) Nhấn tổ hợp Ctrl+C C) Chọn biểu tượng Format Painter Câu hỏi 33. Trong Microsoft word cách nào để sao chép định dạng của một đoạn văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Edit/Copy B) Nhấn tổ hợp Ctrl+C C) Chọn biểu tượng Format Painter </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000033.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="34" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 34. Trong Microsoft word cách nào để sao chép định dạng chữ đậm cho một đoạn văn bản</title>
		<content>Câu hỏi 34. Trong Microsoft word cách nào để sao chép định dạng chữ đậm cho một đoạn văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn biểu tượng Bold B) Chọn văn bản, chọn biểu tượng Bold C) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+B Câu hỏi 34. Trong Microsoft word cách nào để sao chép định dạng chữ đậm cho một đoạn văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn biểu tượng Bold B) Chọn văn bản, chọn biểu tượng Bold C) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+B </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000034.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="35" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 35. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để canh giữa một đoạn văn bản đã chọn</title>
		<content>Câu hỏi 35. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để canh giữa một đoạn văn bản đã chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp phím Alt+E B) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+E C) Nhấn tổ hợp phím Shift+E Câu hỏi 35. Trong Microsoft Word thực hiện thao tác nào để canh giữa một đoạn văn bản đã chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp phím Alt+E B) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+E C) Nhấn tổ hợp phím Shift+E </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000035.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="36" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 36. Để chọn cỡ chữ trong Word ta thực hiện</title>
		<content>Câu hỏi 36. Để chọn cỡ chữ trong Word ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+Alt+P B) Ctrl+Shift+P C) Alt+Shift+P Câu hỏi 36. Để chọn cỡ chữ trong Word ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+Alt+P B) Ctrl+Shift+P C) Alt+Shift+P </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000036.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="37" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 37. Trong Microsoft Word để xóa tất cả định dạng của văn bản ta sử dụng tổ hợp phím nào</title>
		<content>Câu hỏi 37. Trong Microsoft Word để xóa tất cả định dạng của văn bản ta sử dụng tổ hợp phím nào Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+Q B) Ctrl+Z C) Ctrl+U Câu hỏi 37. Trong Microsoft Word để xóa tất cả định dạng của văn bản ta sử dụng tổ hợp phím nào Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+Q B) Ctrl+Z C) Ctrl+U </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000037.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="38" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 38. Trong Microsoft Word cách nào để định dạng khoảng cách dòng là 1.5 cho đoạn văn bản đã chọn</title>
		<content>Câu hỏi 38. Trong Microsoft Word cách nào để định dạng khoảng cách dòng là 1.5 cho đoạn văn bản đã chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp Ctrl+15 B) Nhấn tổ hợp Ctrl+1 C) Nhấn tổ hợp Ctrl+2 Câu hỏi 38. Trong Microsoft Word cách nào để định dạng khoảng cách dòng là 1.5 cho đoạn văn bản đã chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp Ctrl+15 B) Nhấn tổ hợp Ctrl+1 C) Nhấn tổ hợp Ctrl+2 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000038.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="39" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 39. Thuộc tính định dạng kí tự cơ bản gồm có</title>
		<content>Câu hỏi 39. Thuộc tính định dạng kí tự cơ bản gồm có Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Phông chữ và kiểu chữ B) Cỡ chữ và màu sắc C) Cả A và B đều đúng Câu hỏi 39. Thuộc tính định dạng kí tự cơ bản gồm có Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Phông chữ và kiểu chữ B) Cỡ chữ và màu sắc C) Cả A và B đều đúng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000039.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="40" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 40. Trong Word muốn định dạng trang ta dùng lệnh</title>
		<content>Câu hỏi 40. Trong Word muốn định dạng trang ta dùng lệnh Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) File/Page Setup B) Edit/Page Setup C) Tool/Page Setup Câu hỏi 40. Trong Word muốn định dạng trang ta dùng lệnh Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) File/Page Setup B) Edit/Page Setup C) Tool/Page Setup </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000040.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="41" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 41. Để chia 1 ô thành nhiều ô, ta chọn ô cần tách rồi thực hiện thao tác: </title>
		<content>Câu hỏi 41. Để chia 1 ô thành nhiều ô, ta chọn ô cần tách rồi thực hiện thao tác:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Table/Split Cell B) Table/Select C) Windowns/Split Cell Câu hỏi 41. Để chia 1 ô thành nhiều ô, ta chọn ô cần tách rồi thực hiện thao tác:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Table/Split Cell B) Table/Select C) Windowns/Split Cell </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000041.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="42" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 42. Muốn tạo bảng trong Word ta thực hiện thao tác</title>
		<content>Câu hỏi 42. Muốn tạo bảng trong Word ta thực hiện thao tác Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Table/Insert/Table B) Insert/Table/Table C) Table/Insert Câu hỏi 42. Muốn tạo bảng trong Word ta thực hiện thao tác Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Table/Insert/Table B) Insert/Table/Table C) Table/Insert </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000042.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="43" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 43. Trong Microsoft Word để tạo nhanh một văn bản để sử dụng cho lần sau cần sử dụng chức năng</title>
		<content>Câu hỏi 43. Trong Microsoft Word để tạo nhanh một văn bản để sử dụng cho lần sau cần sử dụng chức năng Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) AutoText B) AutoCorrect C) AutoStyle Câu hỏi 43. Trong Microsoft Word để tạo nhanh một văn bản để sử dụng cho lần sau cần sử dụng chức năng Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) AutoText B) AutoCorrect C) AutoStyle </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000043.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="44" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 44. Trong Microsoft Word để thay đổi đơn vị thước đo ta chọn</title>
		<content>Câu hỏi 44. Trong Microsoft Word để thay đổi đơn vị thước đo ta chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Format/Tabs B) Format/Object C) Tools/Opitions/Genera D) Tools/Opitions/Vie Câu hỏi 44. Trong Microsoft Word để thay đổi đơn vị thước đo ta chọn Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Format/Tabs B) Format/Object C) Tools/Opitions/Genera D) Tools/Opitions/Vie </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000044.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="45" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 45. Trong Microsoft Word cách nào để ngắt trang văn bản tại một vị trí bất kì</title>
		<content>Câu hỏi 45. Trong Microsoft Word cách nào để ngắt trang&amp;#x0A;văn bản tại một vị trí bất kì Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp phím Alt+Enter B) Nhấn tổ hợp phím Shift+Enter C) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+Enter Câu hỏi 45. Trong Microsoft Word cách nào để ngắt trang&amp;#x0A;văn bản tại một vị trí bất kì Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp phím Alt+Enter B) Nhấn tổ hợp phím Shift+Enter C) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+Enter </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000045.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="46" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 46. Cách nào để chèn hình ảnh vào văn bản ta thực hiện</title>
		<content>Câu hỏi 46. Cách nào để chèn hình ảnh vào văn bản ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Insert/Picture B) Chọn Insert/Auto text C) Chọn Insert/Object Câu hỏi 46. Cách nào để chèn hình ảnh vào văn bản ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Insert/Picture B) Chọn Insert/Auto text C) Chọn Insert/Object </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000046.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="47" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 47. Trong Microsoft Word cách nào để định văn bản canh đều hai bên</title>
		<content>Câu hỏi 47. Trong Microsoft Word cách nào để định văn bản canh đều hai bên Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+J B) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+E C) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+L Câu hỏi 47. Trong Microsoft Word cách nào để định văn bản canh đều hai bên Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+J B) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+E C) Nhấn tổ hợp phím Ctrl+L </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000047.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="48" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 48. Trong Microsoft Word cách nào để chèn số trang cho văn bản</title>
		<content>Câu hỏi 48. Trong Microsoft Word cách nào để chèn số trang cho văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Numbering B) Chọn Insert/Page Numbers C) Chọn Format/Bullets and Numbering Câu hỏi 48. Trong Microsoft Word cách nào để chèn số trang cho văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Numbering B) Chọn Insert/Page Numbers C) Chọn Format/Bullets and Numbering </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000048.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="49" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 49. Trong Microsoft Word cách nào để in văn bản</title>
		<content>Câu hỏi 49. Trong Microsoft Word cách nào để in văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+P B) Ctrl+R C) Ctrl+Shift+F12 D) Cả A và B đúng Câu hỏi 49. Trong Microsoft Word cách nào để in văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+P B) Ctrl+R C) Ctrl+Shift+F12 D) Cả A và B đúng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000049.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="50" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 50. Trong Microsoft Word cách nào để in văn bản</title>
		<content>Câu hỏi 50. Trong Microsoft Word cách nào để in văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+O B) Ctrl+N C) Ctrl+P D) Ctrl+S Câu hỏi 50. Trong Microsoft Word cách nào để in văn bản Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl+O B) Ctrl+N C) Ctrl+P D) Ctrl+S </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000050.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="51" xmlns="">
		<title>Câu hỏi</title>
		<content>Câu hỏi Question Feedback/Review Information Will Appear Here Xem bài Tiếp tục Your ScoreMax ScoreQuestions CorrectTotal QuestionsNumber of Quiz Attempts Câu hỏi Question Feedback/Review Information Will Appear Here Xem bài Tiếp tục Your ScoreMax ScoreQuestions CorrectTotal QuestionsNumber of Quiz Attempts </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000051.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="52" xmlns="">
		<title>Cảm ơn các bạn đã trả lời câu hỏi!</title>
		<content>Cảm ơn các bạn đã trả lời câu hỏi! Cảm ơn các bạn đã trả lời câu hỏi! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000052.jpg"/>
	</section>
</document-metadata>
