<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<document-metadata version="1.0" xmlns="http://breeze.macromedia.com/">
	<document-info>
		<title>câu hỏi về excel</title>
		<summary></summary>
		<author/>
		<keywords/>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/>
		<view-link href="/index.htm?slide={{position}}" href-html5="/index.htm?slide={{position}}" href-swf="/viewer.swf?slide={{position}}"/>
	</document-info>
	<section type="slide" position="1" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 1. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự "Tin hoc van phong" ; Tại ô B2 gõ vào công thức =LOWER(A2) thì nhận được kết quả? </title>
		<content>Câu hỏi 1. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự &amp;quot;Tin hoc van phong&amp;quot; ; Tại ô B2 gõ vào công thức&amp;#x0A;=LOWER(A2) thì nhận được kết quả?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) TIN HOC VAN PHONG B) Tin hoc van phong  C) tin hoc van phong  D) Tin Hoc Van Phong Câu hỏi 1. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự &amp;quot;Tin hoc van phong&amp;quot; ; Tại ô B2 gõ vào công thức&amp;#x0A;=LOWER(A2) thì nhận được kết quả?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) TIN HOC VAN PHONG B) Tin hoc van phong  C) tin hoc van phong  D) Tin Hoc Van Phong </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="2" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 2. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dãy kí tự "1Angiang2". Nếu sử dụng nút điền để điền dữ liệu đến các cột B2, C2, D2, E2; thì kết quả nhận được tại ô E2 là: </title>
		<content>Câu hỏi 2. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dãy kí tự &amp;quot;1Angiang2&amp;quot;. Nếu sử dụng nút điền để điền dữ liệu đến các cột B2, C2, D2, E2; thì kết quả nhận được tại ô E2 là:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 1Angiang6  B) 5Angiang6  C) 5Angiang2  D) 1Angiang2 Câu hỏi 2. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dãy kí tự &amp;quot;1Angiang2&amp;quot;. Nếu sử dụng nút điền để điền dữ liệu đến các cột B2, C2, D2, E2; thì kết quả nhận được tại ô E2 là:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 1Angiang6  B) 5Angiang6  C) 5Angiang2  D) 1Angiang2 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000002.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="3" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 3. Để chuẩn bị in một bảng tính Excel ra giấy?</title>
		<content>Câu hỏi 3. Để chuẩn bị in một bảng tính Excel ra giấy? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Excel bắt buộc phải đánh số trang ở vị trí bên phải đầu mỗi trang  B) Có thể khai báo đánh số trang in hoặc không C) Chỉ đánh số trang in nếu bảng tính gồm nhiều trang D) Vị trí của số trang luôn luôn ở góc dưới bên phải Câu hỏi 3. Để chuẩn bị in một bảng tính Excel ra giấy? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Excel bắt buộc phải đánh số trang ở vị trí bên phải đầu mỗi trang  B) Có thể khai báo đánh số trang in hoặc không C) Chỉ đánh số trang in nếu bảng tính gồm nhiều trang D) Vị trí của số trang luôn luôn ở góc dưới bên phải </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000003.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="4" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 4. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự "Tin hoc van phong"; Tại ô B2 gõ vào công thức =PROPER(A2) thì nhận được kết quả?</title>
		<content>Câu hỏi 4. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự &amp;quot;Tin hoc van phong&amp;quot;; Tại ô B2 gõ vào công thức&amp;#x0A;=PROPER(A2) thì nhận được kết quả? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tin hoc van phong B) Tin hoc Van phong C) TIN HOC VAN PHONG D) Tin Hoc Van Phong Câu hỏi 4. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự &amp;quot;Tin hoc van phong&amp;quot;; Tại ô B2 gõ vào công thức&amp;#x0A;=PROPER(A2) thì nhận được kết quả? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tin hoc van phong B) Tin hoc Van phong C) TIN HOC VAN PHONG D) Tin Hoc Van Phong </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000004.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="5" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 5. Trong bảng tính Excel, giao của một hàng và một cột được gọi là?</title>
		<content>Câu hỏi 5. Trong bảng tính Excel, giao của một hàng và một cột được gọi là? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Dữ liệu B) ô C) Trường D) Công thức Câu hỏi 5. Trong bảng tính Excel, giao của một hàng và một cột được gọi là? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Dữ liệu B) ô C) Trường D) Công thức </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000005.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="6" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 6. Giả sử ngày hệ thống của máy tính là: 8/18/2008; Khi đó tại ô A2 gõ vào công thức =Today()-1 thì nhận đc kết quả là</title>
		<content>Câu hỏi 6. Giả sử ngày hệ thống của máy tính là: 8/18/2008; Khi đó tại ô A2 gõ vào công thức =Today()-1 thì nhận đc kết quả là Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 0 B) #VALUE! C) #NAME!  D) 8/17/2008 Câu hỏi 6. Giả sử ngày hệ thống của máy tính là: 8/18/2008; Khi đó tại ô A2 gõ vào công thức =Today()-1 thì nhận đc kết quả là Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 0 B) #VALUE! C) #NAME!  D) 8/17/2008 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000006.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="7" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 7. Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là số 10; ô B2 có giá trị là số 3. Tại ô C2 gõ công thức =MOD(A2,B2) thì nhận được kết quả</title>
		<content>Câu hỏi 7. Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là số 10; ô B2 có giá trị là số 3. Tại ô C2 gõ công thức =MOD(A2,B2) thì nhận được kết quả Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 10 B) 3 C) ]#Value D) 1 Câu hỏi 7. Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là số 10; ô B2 có giá trị là số 3. Tại ô C2 gõ công thức =MOD(A2,B2) thì nhận được kết quả Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 10 B) 3 C) ]#Value D) 1 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000007.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="8" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 8. Trong bảng tính Excel, tại ô D2 có công thức =B2*C2/100. Nếu sao chép công thức đến ô G6 thì sẽ có công thức là:</title>
		<content>Câu hỏi 8. Trong bảng tính Excel, tại ô D2 có công thức =B2*C2/100. Nếu sao chép công thức đến ô G6 thì sẽ có công thức là: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) E7*F7/100 B) B6*C6/100  C) E6*F6/100  D) E2*C2/100 Câu hỏi 8. Trong bảng tính Excel, tại ô D2 có công thức =B2*C2/100. Nếu sao chép công thức đến ô G6 thì sẽ có công thức là: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) E7*F7/100 B) B6*C6/100  C) E6*F6/100  D) E2*C2/100 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000008.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="9" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 9. Trong bảng tính Excel, để sửa dữ liệu trong một ô tính mà không cần nhập lại, ta thực hiện</title>
		<content>Câu hỏi 9. Trong bảng tính Excel, để sửa dữ liệu trong một ô tính mà không cần nhập lại, ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nháy chuột chọn ô tính cần sửa, rồi bấm phím F2 B) Nháy chuột chọn ô tính cần sửa, rồi bấm phím F4  C) Nháy chuột chọn ô tính cần sửa, rồi bấm phím F10 D) Nháy chuột chọn ô tính cần sửa, rồi bấm phím F12 Câu hỏi 9. Trong bảng tính Excel, để sửa dữ liệu trong một ô tính mà không cần nhập lại, ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nháy chuột chọn ô tính cần sửa, rồi bấm phím F2 B) Nháy chuột chọn ô tính cần sửa, rồi bấm phím F4  C) Nháy chuột chọn ô tính cần sửa, rồi bấm phím F10 D) Nháy chuột chọn ô tính cần sửa, rồi bấm phím F12 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000009.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="10" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 10. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số 10; Tại ô B2 gõ vào công thức =PRODUCT(A2,5) thì nhận được kết quả: </title>
		<content>Câu hỏi 10. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số 10; Tại ô B2 gõ vào công thức =PRODUCT(A2,5) thì nhận được kết quả:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #VALUE! B) 2 C) 10 D) 50 Câu hỏi 10. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số 10; Tại ô B2 gõ vào công thức =PRODUCT(A2,5) thì nhận được kết quả:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #VALUE! B) 2 C) 10 D) 50 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000010.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="11" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 11. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi TINHOC ; Tại ô B2 gõ vào công thức =VALUE(A2) thì nhận được kết quả: </title>
		<content>Câu hỏi 11. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi TINHOC ; Tại ô B2 gõ vào công thức =VALUE(A2) thì nhận được kết quả:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #VALUE! B) Tinhoc C) TINHOC D) 6 Câu hỏi 11. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi TINHOC ; Tại ô B2 gõ vào công thức =VALUE(A2) thì nhận được kết quả:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #VALUE! B) Tinhoc C) TINHOC D) 6 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000011.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="12" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 12. Các kiểu dữ liệu thông dụng của Excel là: </title>
		<content>Câu hỏi 12. Các kiểu dữ liệu thông dụng của Excel là:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Kiểu chuỗi, kiểu văn bản, kiểu ngày tháng B) Kiểu chuỗi, kiểu số, kiểu lôgic, kiểu ngày tháng, kiểu công thức  C) Kiểu số, kiểu lôgic, kiểu ngày tháng D) Kiểu công thức, kiểu hàm, kiểu số, kiểu ngày tháng Câu hỏi 12. Các kiểu dữ liệu thông dụng của Excel là:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Kiểu chuỗi, kiểu văn bản, kiểu ngày tháng B) Kiểu chuỗi, kiểu số, kiểu lôgic, kiểu ngày tháng, kiểu công thức  C) Kiểu số, kiểu lôgic, kiểu ngày tháng D) Kiểu công thức, kiểu hàm, kiểu số, kiểu ngày tháng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000012.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="13" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 13. Trong bảng tính Excel, khi chiều dài dữ liệu kiểu số lớn hơn chiều rộng của ô thì sẽ hiện thị trong ô các kí tự</title>
		<content>Câu hỏi 13. Trong bảng tính Excel, khi chiều dài dữ liệu kiểu số lớn hơn chiều rộng của ô thì sẽ hiện thị trong ô các kí tự Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) # B) $ C) * D) &amp;amp; Câu hỏi 13. Trong bảng tính Excel, khi chiều dài dữ liệu kiểu số lớn hơn chiều rộng của ô thì sẽ hiện thị trong ô các kí tự Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) # B) $ C) * D) &amp;amp; </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000013.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="14" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 14. Trong bảng tính Excel, muốn xóa hẳn một hàng ra khỏi trang tính, ta đánh dấu khối chọn hàng này và thực hiện</title>
		<content>Câu hỏi 14. Trong bảng tính Excel, muốn xóa hẳn một hàng ra khỏi trang tính, ta đánh dấu khối chọn hàng này và thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Table - Delete Rows B) Nhấn phím Delete  C) Edit - Delete D) Tools - Delete Câu hỏi 14. Trong bảng tính Excel, muốn xóa hẳn một hàng ra khỏi trang tính, ta đánh dấu khối chọn hàng này và thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Table - Delete Rows B) Nhấn phím Delete  C) Edit - Delete D) Tools - Delete </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000014.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="15" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 15. Trong Excel, khi viết sai tên hàm trong tính toán, chương trình thông báo lỗi? </title>
		<content>Câu hỏi 15. Trong Excel, khi viết sai tên hàm trong tính toán, chương trình thông báo lỗi?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #NAME! B) ]#VALUE! C) N/A! D) DIV/0! Câu hỏi 15. Trong Excel, khi viết sai tên hàm trong tính toán, chương trình thông báo lỗi?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #NAME! B) ]#VALUE! C) N/A! D) DIV/0! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000015.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="16" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 16. Trong bảng tính Excel, muốn sắp xếp danh sách dữ liệu theo thứ tự tằng (giảm), ta thực hiện:</title>
		<content>Câu hỏi 16. Trong bảng tính Excel, muốn sắp xếp danh sách dữ liệu theo thứ tự tằng (giảm), ta thực hiện: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tools - Sort B) File - Sort C) Data - Sort D) Format - Sort Câu hỏi 16. Trong bảng tính Excel, muốn sắp xếp danh sách dữ liệu theo thứ tự tằng (giảm), ta thực hiện: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tools - Sort B) File - Sort C) Data - Sort D) Format - Sort </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000016.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="17" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 17. Trong bảng tính Excel, khối ô là tập hợp nhiều ô kế cận tạo thành hình chữ nhật, Địa chỉ khối ô được thể hiện như câu nào sau đây là đúng? </title>
		<content>Câu hỏi 17. Trong bảng tính Excel, khối ô là tập hợp nhiều ô kế cận tạo thành hình chữ nhật, Địa chỉ khối ô được thể hiện như câu nào sau đây là đúng?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) B1...H15 B) B1:H15 C) B1-H15 D) B1..H15 Câu hỏi 17. Trong bảng tính Excel, khối ô là tập hợp nhiều ô kế cận tạo thành hình chữ nhật, Địa chỉ khối ô được thể hiện như câu nào sau đây là đúng?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) B1...H15 B) B1:H15 C) B1-H15 D) B1..H15 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000017.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="18" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 18. Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là số 2008. Tại ô B2 gõ công thức =LEN(A2) thì nhận được kết quả?</title>
		<content>Câu hỏi 18. Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là số 2008. Tại ô B2 gõ công thức =LEN(A2) thì nhận được kết quả? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #Value B) 0 C) 4 D) 2008 Câu hỏi 18. Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là số 2008. Tại ô B2 gõ công thức =LEN(A2) thì nhận được kết quả? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #Value B) 0 C) 4 D) 2008 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000018.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="19" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 19. Trong bảng tính Excel, hộp thoại Chart Wizard cho phép xác định các thông tin nào sau đây cho biểu đồ?</title>
		<content>Câu hỏi 19. Trong bảng tính Excel, hộp thoại Chart Wizard cho phép xác định các thông tin nào sau đây cho biểu đồ? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tiêu đề B) Có đường lưới hay không  C) Chú giải cho các trục D) Cả 3 câu đều đúng Câu hỏi 19. Trong bảng tính Excel, hộp thoại Chart Wizard cho phép xác định các thông tin nào sau đây cho biểu đồ? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tiêu đề B) Có đường lưới hay không  C) Chú giải cho các trục D) Cả 3 câu đều đúng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000019.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="20" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 20. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi 2008 ; Tại ô B2 gõ vào công thức =VALUE(A2) thì nhận được kết quả:</title>
		<content>Câu hỏi 20. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi 2008 ; Tại ô B2 gõ vào công thức =VALUE(A2) thì nhận được kết quả: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #NAME! B) #VALUE! C) Giá trị kiểu chuỗi 2008  D) Giá trị kiểu số 2008 Câu hỏi 20. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi 2008 ; Tại ô B2 gõ vào công thức =VALUE(A2) thì nhận được kết quả: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #NAME! B) #VALUE! C) Giá trị kiểu chuỗi 2008  D) Giá trị kiểu số 2008 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000020.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="21" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 21. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 gõ vào công thức =MAX(30,10,65,5) thì nhận được kết quả tại ô A2 là</title>
		<content>Câu hỏi 21. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 gõ vào công thức =MAX(30,10,65,5) thì nhận được kết quả tại ô A2 là Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 30 B) 5 C) 65 D) 110 Câu hỏi 21. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 gõ vào công thức =MAX(30,10,65,5) thì nhận được kết quả tại ô A2 là Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 30 B) 5 C) 65 D) 110 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000021.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="22" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 22. Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là chuỗi "Tinhoc"; Tại ô C2 gõ vào công thức =A2 thì nhận được kết quả tại ô C2: </title>
		<content>Câu hỏi 22. Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là chuỗi &amp;quot;Tinhoc&amp;quot;; Tại ô C2 gõ vào công thức =A2 thì nhận được kết quả tại ô C2:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #Value B) TINHOC C) TinHoc D) Tinhoc Câu hỏi 22. Trong Excel, tại ô A2 có giá trị là chuỗi &amp;quot;Tinhoc&amp;quot;; Tại ô C2 gõ vào công thức =A2 thì nhận được kết quả tại ô C2:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #Value B) TINHOC C) TinHoc D) Tinhoc </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000022.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="23" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 23. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự "Tin hoc van phong"; Tại ô B2 gõ vào công thức =UPPER(A2) thì nhận được kết quả?</title>
		<content>Câu hỏi 23. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự &amp;quot;Tin hoc van phong&amp;quot;; Tại ô B2 gõ vào công thức&amp;#x0A;=UPPER(A2) thì nhận được kết quả? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) TIN HOC VAN PHONG B) Tin hoc van phong  C) Tin Hoc Van Phong  D) Tin hoc van phong Câu hỏi 23. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn dữ liệu là dãy kí tự &amp;quot;Tin hoc van phong&amp;quot;; Tại ô B2 gõ vào công thức&amp;#x0A;=UPPER(A2) thì nhận được kết quả? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) TIN HOC VAN PHONG B) Tin hoc van phong  C) Tin Hoc Van Phong  D) Tin hoc van phong </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000023.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="24" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 24. Trong bảng tính Excel, để lọc dữ liệu tự động, sau khi chọn khối cần lọc, ta thực hiện</title>
		<content>Câu hỏi 24. Trong bảng tính Excel, để lọc dữ liệu tự động, sau khi chọn khối cần lọc, ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Format - Filter - AutoFilter B) Insert - Filter - AutoFilter  C) Data - Filter - AutoFilter  D) View - Filter - AutoFilter   Câu hỏi 24. Trong bảng tính Excel, để lọc dữ liệu tự động, sau khi chọn khối cần lọc, ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Format - Filter - AutoFilter B) Insert - Filter - AutoFilter  C) Data - Filter - AutoFilter  D) View - Filter - AutoFilter   </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000024.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="25" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 25. Trong bảng tính Excel, hàm nào sau đây cho phép tính tổng các giá trị kiểu số thỏa mãn một điều kiện cho trước?</title>
		<content>Câu hỏi 25. Trong bảng tính Excel, hàm nào sau đây cho phép tính tổng các giá trị kiểu số thỏa mãn một điều kiện cho trước? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) SUM B) COUNTIF C) COUNT D) SUMIF Câu hỏi 25. Trong bảng tính Excel, hàm nào sau đây cho phép tính tổng các giá trị kiểu số thỏa mãn một điều kiện cho trước? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) SUM B) COUNTIF C) COUNT D) SUMIF </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000025.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="26" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 26. Trong bảng tính Excel, để chèn thêm một cột vào trang tính, ta thực hiện</title>
		<content>Câu hỏi 26. Trong bảng tính Excel, để chèn thêm một cột vào trang tính, ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Table - Insert Columns B) Format - Cells - Insert Columns  C) Table - Insert Cells D) Insert - Columns Câu hỏi 26. Trong bảng tính Excel, để chèn thêm một cột vào trang tính, ta thực hiện Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Table - Insert Columns B) Format - Cells - Insert Columns  C) Table - Insert Cells D) Insert - Columns </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000026.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="27" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 27. Khi đang làm việc với Excel, có thể di chuyển từ sheet này sang sheet khác bằng cách sử dụng các phím hoặc các tổ hợp phím:</title>
		<content>Câu hỏi 27. Khi đang làm việc với Excel, có thể di chuyển từ sheet này sang sheet khác bằng cách sử dụng các phím hoặc các tổ hợp phím: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Page Up ; Page Down B) Ctrl-Page Up ; Ctrl- Page Down  C) Cả 2 câu đều đúng D) Cả 2 câu đều sai   Câu hỏi 27. Khi đang làm việc với Excel, có thể di chuyển từ sheet này sang sheet khác bằng cách sử dụng các phím hoặc các tổ hợp phím: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Page Up ; Page Down B) Ctrl-Page Up ; Ctrl- Page Down  C) Cả 2 câu đều đúng D) Cả 2 câu đều sai   </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000027.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="28" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 28. Trong Excel cú pháp hàm SUMIF nào là đúng: </title>
		<content>Câu hỏi 28. Trong Excel cú pháp hàm SUMIF nào là đúng:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) SumIf(range, criteria,[sum_range]) B) SumIf(criteria, range,[sum_range])  C) SumIf(range) D) SumIf(range, criteria) Câu hỏi 28. Trong Excel cú pháp hàm SUMIF nào là đúng:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) SumIf(range, criteria,[sum_range]) B) SumIf(criteria, range,[sum_range])  C) SumIf(range) D) SumIf(range, criteria) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000028.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="29" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 29. Trong Excel, giả sử ô A1 của bảng tính lưu trị ngày 15/10/1970. Kết quả hàm =MONTH(A1) là bao nhiêu? </title>
		<content>Câu hỏi 29. Trong Excel, giả sử ô A1 của bảng tính lưu trị ngày 15/10/1970. Kết quả hàm =MONTH(A1) là bao nhiêu?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) VALUE#? B) 15 C) 1970 D) 10 Câu hỏi 29. Trong Excel, giả sử ô A1 của bảng tính lưu trị ngày 15/10/1970. Kết quả hàm =MONTH(A1) là bao nhiêu?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) VALUE#? B) 15 C) 1970 D) 10 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000029.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="30" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 30. Trong Excel cú pháp hàm COUNTIF nào đúng? </title>
		<content>Câu hỏi 30. Trong Excel cú pháp hàm COUNTIF nào đúng?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) COUNTIF(range,criteria)  B) COUNTIF(criteria,range) C) COUNTIF(criteria,range,col_index_num)  D) COUNTIF(range,criteria,col_index_num) Câu hỏi 30. Trong Excel cú pháp hàm COUNTIF nào đúng?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) COUNTIF(range,criteria)  B) COUNTIF(criteria,range) C) COUNTIF(criteria,range,col_index_num)  D) COUNTIF(range,criteria,col_index_num) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000030.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="31" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 31. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số 25; Tại ô B2 gõ vào công thức =SQRT(A2) thì nhận được kết quả</title>
		<content>Câu hỏi 31. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số 25; Tại ô B2 gõ vào công thức =SQRT(A2) thì nhận được kết quả Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 0 B) 5 C) #VALUE! D) #NAME! Câu hỏi 31. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số 25; Tại ô B2 gõ vào công thức =SQRT(A2) thì nhận được kết quả Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 0 B) 5 C) #VALUE! D) #NAME! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000031.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="32" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 32. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi "Tin hoc"; ô B2 có giá trị số 2008. Tại ô C2 gõ vào công thức =A2+B2 thì nhận được kết quả: </title>
		<content>Câu hỏi 32. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi &amp;quot;Tin hoc&amp;quot;; ô B2 có giá trị số 2008. Tại ô C2 gõ vào công thức&amp;#x0A;=A2+B2 thì nhận được kết quả:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #VALUE! B) Tin hoc C) 2008 D) Tin hoc2008 Câu hỏi 32. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị chuỗi &amp;quot;Tin hoc&amp;quot;; ô B2 có giá trị số 2008. Tại ô C2 gõ vào công thức&amp;#x0A;=A2+B2 thì nhận được kết quả:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) #VALUE! B) Tin hoc C) 2008 D) Tin hoc2008 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000032.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="33" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 33. Khi đang làm việc với Excel, tổ hợp phím nào cho phép ngay lập tức đưa con trỏ về ô đầu tiên (ô A1) của bảng tính? </title>
		<content>Câu hỏi 33. Khi đang làm việc với Excel, tổ hợp phím nào cho phép ngay lập tức đưa con trỏ về ô đầu tiên (ô A1) của bảng tính?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Shift + Home B) Alt + Home  C) Ctrl + Home D) Shift + Ctrl + Home Câu hỏi 33. Khi đang làm việc với Excel, tổ hợp phím nào cho phép ngay lập tức đưa con trỏ về ô đầu tiên (ô A1) của bảng tính?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Shift + Home B) Alt + Home  C) Ctrl + Home D) Shift + Ctrl + Home </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000033.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="34" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 34. Trong khi làm việc với Excel, để nhập vào công thức tính toán cho một ô, trước hết ta phải gõ</title>
		<content>Câu hỏi 34. Trong khi làm việc với Excel, để nhập vào công thức tính toán cho một ô, trước hết ta phải gõ Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Dấu chấm hỏi (?) B) Dấu bằng (=) C) Dấu hai chấm (:) D) Dấu đô la ($) Câu hỏi 34. Trong khi làm việc với Excel, để nhập vào công thức tính toán cho một ô, trước hết ta phải gõ Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Dấu chấm hỏi (?) B) Dấu bằng (=) C) Dấu hai chấm (:) D) Dấu đô la ($) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000034.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="35" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 35. Trong bảng tính Excel, nếu trong một ô tính có các kí hiệu #####, điều đó có nghĩa là gì? </title>
		<content>Câu hỏi 35. Trong bảng tính Excel, nếu trong một ô tính có các kí hiệu #####, điều đó có nghĩa là gì?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chương trình bảng tính bị nhiễm virus B) Công thức nhập sai và Excel thông báo lỗi C) Hàng chứa ô đó có độ cao quá thấp nên không hiển thị hết chữ số  D) Cột chứa ô đó có độ rộng quá hẹp nên không hiển thị hết chữ số Câu hỏi 35. Trong bảng tính Excel, nếu trong một ô tính có các kí hiệu #####, điều đó có nghĩa là gì?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chương trình bảng tính bị nhiễm virus B) Công thức nhập sai và Excel thông báo lỗi C) Hàng chứa ô đó có độ cao quá thấp nên không hiển thị hết chữ số  D) Cột chứa ô đó có độ rộng quá hẹp nên không hiển thị hết chữ số </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000035.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="36" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 36. Trong khi làm việc với Excel, muốn lưu bảng tính hiện thời vào đĩa, ta thực hiện: </title>
		<content>Câu hỏi 36. Trong khi làm việc với Excel, muốn lưu bảng tính hiện thời vào đĩa, ta thực hiện:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Window - Save B) Edit - Save C) Tools - Save D) File - Save Câu hỏi 36. Trong khi làm việc với Excel, muốn lưu bảng tính hiện thời vào đĩa, ta thực hiện:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Window - Save B) Edit - Save C) Tools - Save D) File - Save </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000036.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="37" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 37. Câu nào sau đây sai? Khi nhập dữ liệu vào bảng tính Excel thì: </title>
		<content>Câu hỏi 37. Câu nào sau đây sai? Khi nhập dữ liệu vào bảng tính Excel thì:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Dữ liệu kiểu số sẽ mặc nhiên căn thẳng lề trái B) Dữ liệu kiểu kí tự sẽ mặc nhiên căn thẳng lề trái C) Dữ liệu kiểu thời gian sẽ mặc nhiên căn thẳng lề phải  D) Dữ liệu kiểu ngày tháng sẽ mặc nhiên căn thẳng lề phải Câu hỏi 37. Câu nào sau đây sai? Khi nhập dữ liệu vào bảng tính Excel thì:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Dữ liệu kiểu số sẽ mặc nhiên căn thẳng lề trái B) Dữ liệu kiểu kí tự sẽ mặc nhiên căn thẳng lề trái C) Dữ liệu kiểu thời gian sẽ mặc nhiên căn thẳng lề phải  D) Dữ liệu kiểu ngày tháng sẽ mặc nhiên căn thẳng lề phải </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000037.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="38" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 38. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số không (0); Tại ô B2 gõ vào công thức =5/A2 thì nhận được kết quả: </title>
		<content>Câu hỏi 38. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số không (0); Tại ô B2 gõ vào công thức =5/A2 thì nhận được kết quả:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 0 B) 5 C) #VALUE D) #DIV/0! Câu hỏi 38. Trong bảng tính Excel, tại ô A2 có sẵn giá trị số không (0); Tại ô B2 gõ vào công thức =5/A2 thì nhận được kết quả:  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) 0 B) 5 C) #VALUE D) #DIV/0! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000038.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="39" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 39. Trong các dạng địa chỉ sau đây, địa chỉ nào là địa chỉ tuyệt đối? </title>
		<content>Câu hỏi 39. Trong các dạng địa chỉ sau đây, địa chỉ nào là địa chỉ tuyệt đối?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) B$1:D$10 B) $B1:$D10 C) B$1$:D$10$ D) $B$1:$D$10 Câu hỏi 39. Trong các dạng địa chỉ sau đây, địa chỉ nào là địa chỉ tuyệt đối?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) B$1:D$10 B) $B1:$D10 C) B$1$:D$10$ D) $B$1:$D$10 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000039.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="40" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 40. Trong bảng tính Excel, điều kiện trong hàm IF được phát biểu dưới dạng một phép so sánh. Khi cần so sánh khác nhau thì sử dụng kí hiệu nào? </title>
		<content>Câu hỏi 40. Trong bảng tính Excel, điều kiện trong hàm IF được phát biểu dưới dạng một phép so sánh. Khi cần so sánh khác nhau thì sử dụng kí hiệu nào?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) # B) &amp;lt;&amp;gt; C) &amp;gt;&amp;lt; D) &amp;amp; Câu hỏi 40. Trong bảng tính Excel, điều kiện trong hàm IF được phát biểu dưới dạng một phép so sánh. Khi cần so sánh khác nhau thì sử dụng kí hiệu nào?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) # B) &amp;lt;&amp;gt; C) &amp;gt;&amp;lt; D) &amp;amp; </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000040.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="41" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 41. Để luôn chỉ chọn in một vùng nào đó trong bảng tính Excel chúng ta cần thao tác? </title>
		<content>Câu hỏi 41. Để luôn chỉ chọn in một vùng nào đó trong bảng tính Excel chúng ta cần thao tác?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bôi đen vùng cần in, sau đó vào File/Print Area, chọn Set Print Area B) Vào File/Print, chọn OK  C) Cả 2 cách trên đều đúng Câu hỏi 41. Để luôn chỉ chọn in một vùng nào đó trong bảng tính Excel chúng ta cần thao tác?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bôi đen vùng cần in, sau đó vào File/Print Area, chọn Set Print Area B) Vào File/Print, chọn OK  C) Cả 2 cách trên đều đúng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000041.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="42" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 42. Khi làm ẩn thuộc tính đường lưới ô trong bảng tính Excel ta cần? </title>
		<content>Câu hỏi 42. Khi làm ẩn thuộc tính đường lưới ô trong bảng tính Excel ta cần?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào Format/Row, chọn Hide B) Vào Tool/Option, tại thẻ View ta bỏ chọn mục Gridlines trong Window options  C) Không có tính năng này   Câu hỏi 42. Khi làm ẩn thuộc tính đường lưới ô trong bảng tính Excel ta cần?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào Format/Row, chọn Hide B) Vào Tool/Option, tại thẻ View ta bỏ chọn mục Gridlines trong Window options  C) Không có tính năng này   </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000042.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="43" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 43. Khi muốn lặp lại tiêu đề cột ở mỗi trang in, chúng ta cần thực hiện? </title>
		<content>Câu hỏi 43. Khi muốn lặp lại tiêu đề cột ở mỗi trang in, chúng ta cần thực hiện?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào File/Page Setup, chọn thẻ Sheet, tích vào mục Row and column headings  B) Trong Excel luôn mặc định sẵn khi in lặp lại tiêu đề C) Cả A và B đều sai Câu hỏi 43. Khi muốn lặp lại tiêu đề cột ở mỗi trang in, chúng ta cần thực hiện?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào File/Page Setup, chọn thẻ Sheet, tích vào mục Row and column headings  B) Trong Excel luôn mặc định sẵn khi in lặp lại tiêu đề C) Cả A và B đều sai </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000043.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="44" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 44. Để làm ẩn một cột bất kỳ trên bảng tính Excel ta chọn cột cần làm ẩn, sau đó? </title>
		<content>Câu hỏi 44. Để làm ẩn một cột bất kỳ trên bảng tính Excel ta chọn cột cần làm ẩn, sau đó?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Kích chuột phải lên cột chọn làm ẩn, nhấn Hide B) Vào Format/Column, chọn Hide  C) Cả A và B đều đúng Câu hỏi 44. Để làm ẩn một cột bất kỳ trên bảng tính Excel ta chọn cột cần làm ẩn, sau đó?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Kích chuột phải lên cột chọn làm ẩn, nhấn Hide B) Vào Format/Column, chọn Hide  C) Cả A và B đều đúng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000044.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="45" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 45. Khi đánh công thức tính toán trong Excel, nếu đúng sẽ cho ra kết quả của phép tính đó khi in ra giấy. Vậy để in các công thức mình vừa đánh ra thì? </title>
		<content>Câu hỏi 45. Khi đánh công thức tính toán trong Excel, nếu đúng sẽ cho ra kết quả của phép tính đó khi in ra giấy. Vậy để in các công thức mình vừa đánh ra thì?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bỏ đi dấu bằng &amp;quot;=&amp;quot; ở đầu mỗi phép tính B) Vào Tool/Options, chọn thẻ View, tích vào mục Formulas trong Window options  C) ]--Cả A và B đều sai Câu hỏi 45. Khi đánh công thức tính toán trong Excel, nếu đúng sẽ cho ra kết quả của phép tính đó khi in ra giấy. Vậy để in các công thức mình vừa đánh ra thì?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Bỏ đi dấu bằng &amp;quot;=&amp;quot; ở đầu mỗi phép tính B) Vào Tool/Options, chọn thẻ View, tích vào mục Formulas trong Window options  C) ]--Cả A và B đều sai </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000045.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="46" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 46. Để thiết lập chế độ lưu tự động trên Excel dự phòng khi có sự cố xảy ra, ta cần? </title>
		<content>Câu hỏi 46. Để thiết lập chế độ lưu tự động trên Excel dự phòng khi có sự cố xảy ra, ta cần?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào File/Save để lưu B) Vào Tool/Options, chọn thẻ Save, tích vào ô Save AutoRecover info every, sau đó điền số phút tự động lưu  C) Cả A và B đều đúng Câu hỏi 46. Để thiết lập chế độ lưu tự động trên Excel dự phòng khi có sự cố xảy ra, ta cần?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào File/Save để lưu B) Vào Tool/Options, chọn thẻ Save, tích vào ô Save AutoRecover info every, sau đó điền số phút tự động lưu  C) Cả A và B đều đúng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000046.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="47" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 47. Tài liệu Excel sau khi được đánh được lưu mặc định trong My Document. Vậy để thay đổi nơi mặc định khi lưu cần? </title>
		<content>Câu hỏi 47. Tài liệu Excel sau khi được đánh được lưu mặc định trong My Document. Vậy để thay đổi nơi mặc định khi lưu cần?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào Tool/Options, chọn thẻ General, thay đổi đường dẫn mới ở mục Default file location B) Vào File/Save As, chọn vị trí cần lưu C) Cả A và B đều sai Câu hỏi 47. Tài liệu Excel sau khi được đánh được lưu mặc định trong My Document. Vậy để thay đổi nơi mặc định khi lưu cần?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào Tool/Options, chọn thẻ General, thay đổi đường dẫn mới ở mục Default file location B) Vào File/Save As, chọn vị trí cần lưu C) Cả A và B đều sai </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000047.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="48" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 48. Khi vào File/Page Setup, chúng ta chọn thẻ Margins để làm gì? </title>
		<content>Câu hỏi 48. Khi vào File/Page Setup, chúng ta chọn thẻ Margins để làm gì?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉnh cỡ giấy khi in B) Chỉnh hướng giấy in C) Căn chỉnh lề đoạn văn cần in Câu hỏi 48. Khi vào File/Page Setup, chúng ta chọn thẻ Margins để làm gì?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉnh cỡ giấy khi in B) Chỉnh hướng giấy in C) Căn chỉnh lề đoạn văn cần in </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000048.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="49" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 49. Khi vào Format/Cells, thẻ Border có tác dụng gì? </title>
		<content>Câu hỏi 49. Khi vào Format/Cells, thẻ Border có tác dụng gì?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉnh Font chữ cho đoạn văn B) Tạo khung viền cho bảng tính cần chọn  C) Chỉnh màu cho chữ Câu hỏi 49. Khi vào Format/Cells, thẻ Border có tác dụng gì?  Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉnh Font chữ cho đoạn văn B) Tạo khung viền cho bảng tính cần chọn  C) Chỉnh màu cho chữ </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000049.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="50" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 50. Hàm nào sai trong các hàm số sau?</title>
		<content>Câu hỏi 50. Hàm nào sai trong các hàm số sau? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) =MOD(số 1, số 2): hàm cho kết quả là phần dư của phép chia B) =INT(số 1, số 2): hàm cho kết quả là phần nguyên của phép chia C) =AVERAGE(số 1, số 2, …): hàm cho kết quả là trung bình cộng của dãy số D) MIN(số 1, số 2, …): hàm cho kết quả là số nhỏ nhất của dãy số Câu hỏi 50. Hàm nào sai trong các hàm số sau? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) =MOD(số 1, số 2): hàm cho kết quả là phần dư của phép chia B) =INT(số 1, số 2): hàm cho kết quả là phần nguyên của phép chia C) =AVERAGE(số 1, số 2, …): hàm cho kết quả là trung bình cộng của dãy số D) MIN(số 1, số 2, …): hàm cho kết quả là số nhỏ nhất của dãy số </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000050.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="51" xmlns="">
		<title>Câu hỏi</title>
		<content>Câu hỏi Question Feedback/Review Information Will Appear Here Xem bài Tiếp tục Your ScoreMax ScoreQuestions CorrectTotal QuestionsNumber of Quiz Attempts Câu hỏi Question Feedback/Review Information Will Appear Here Xem bài Tiếp tục Your ScoreMax ScoreQuestions CorrectTotal QuestionsNumber of Quiz Attempts </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000051.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="52" xmlns="">
		<title>Cảm ơn các bạn đã trả lời câu hỏi!</title>
		<content>Cảm ơn các bạn đã trả lời câu hỏi! Cảm ơn các bạn đã trả lời câu hỏi! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000052.jpg"/>
	</section>
</document-metadata>
