<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<document-metadata version="1.0" xmlns="http://breeze.macromedia.com/">
	<document-info>
		<title>câu hỏi powerpoint</title>
		<summary></summary>
		<author/>
		<keywords/>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/>
		<view-link href="/index.htm?slide={{position}}" href-html5="/index.htm?slide={{position}}" href-swf="/"/>
	</document-info>
	<section type="slide" position="1" xmlns="">
		<title>Câu hỏi về PowerPoint</title>
		<content>Câu hỏi về PowerPoint  Câu hỏi về PowerPoint  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="2" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 1. PowerPoint có thể làm những gì? </title>
		<content>Câu hỏi 1. PowerPoint có thể làm những gì?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tạo các bài trình diễn trên màn hình B) In các overhead màu hoặc trắng đen C) Tạo các handout cho khách dự hội thảo D) Tất cả các phương án trên. Câu hỏi 1. PowerPoint có thể làm những gì?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tạo các bài trình diễn trên màn hình B) In các overhead màu hoặc trắng đen C) Tạo các handout cho khách dự hội thảo D) Tất cả các phương án trên. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000002.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="3" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 2. Để khởi động Powerpoint, ta thực hiện:</title>
		<content>Câu hỏi 2. Để khởi động Powerpoint, ta thực hiện: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Start  Program  Microsoft Office  Microsoft Powerpoint B) Program  Start  Microsoft Office  Powerpoint C) Start  Microsoft Office  Powerpoint  Program D) Star  Program  Powerpoint Câu hỏi 2. Để khởi động Powerpoint, ta thực hiện: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Start  Program  Microsoft Office  Microsoft Powerpoint B) Program  Start  Microsoft Office  Powerpoint C) Start  Microsoft Office  Powerpoint  Program D) Star  Program  Powerpoint </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000003.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="4" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 3. Trong Powerpoint có thể tạo một bản trình diễn mới từ: </title>
		<content>Câu hỏi 3. Trong Powerpoint có thể tạo một bản trình diễn mới từ:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Sử dụng một trình diễn trống (Use Blank) B) Sử dụng một trình diễn có sẵn (Design Template) C) Sử dụng một trình dựa trên một trình diễn có sẵn D) Tất cả các phương án trên. Câu hỏi 3. Trong Powerpoint có thể tạo một bản trình diễn mới từ:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Sử dụng một trình diễn trống (Use Blank) B) Sử dụng một trình diễn có sẵn (Design Template) C) Sử dụng một trình dựa trên một trình diễn có sẵn D) Tất cả các phương án trên. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000004.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="5" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 4. Mỗi trang trình diễn trong PowerPoint được gọi là: </title>
		<content>Câu hỏi 4. Mỗi trang trình diễn trong PowerPoint được gọi là:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Một Document B) Một Slide C) Một File D) Tất cả các câu trên đều sai. Câu hỏi 4. Mỗi trang trình diễn trong PowerPoint được gọi là:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Một Document B) Một Slide C) Một File D) Tất cả các câu trên đều sai. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000005.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="6" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 5. Muốn mở tập tin  đã tồn tại trên đĩa, ta phải: </title>
		<content>Câu hỏi 5. Muốn mở tập tin  đã tồn tại trên đĩa, ta phải:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) chọn File  Open. B) chọn File  New. C) chọn File  Save D) chọn File  Save as Câu hỏi 5. Muốn mở tập tin  đã tồn tại trên đĩa, ta phải:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) chọn File  Open. B) chọn File  New. C) chọn File  Save D) chọn File  Save as </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000006.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="7" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 6. Muốn mở tập tin đã tồn tại trên đĩa,  sau khi khởi động Powerpoint ta nhấn tổ hợp phím: </title>
		<content>Câu hỏi 6. Muốn mở tập tin đã tồn tại trên đĩa,  sau khi khởi động Powerpoint ta nhấn tổ hợp phím:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + O B) Ctrl + N C) Ctrl + S D) Ctrl + C Câu hỏi 6. Muốn mở tập tin đã tồn tại trên đĩa,  sau khi khởi động Powerpoint ta nhấn tổ hợp phím:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + O B) Ctrl + N C) Ctrl + S D) Ctrl + C </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000007.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="8" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 7. Muốn mở 1 slide mới ta nhấn tổ hợp phím nào: </title>
		<content>Câu hỏi 7. Muốn mở 1 slide mới ta nhấn tổ hợp phím nào:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + A B) Ctrl + C C) Ctrl + M D) Ctrl + V Câu hỏi 7. Muốn mở 1 slide mới ta nhấn tổ hợp phím nào:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + A B) Ctrl + C C) Ctrl + M D) Ctrl + V </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000008.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="9" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 8. Để hủy bỏ thao tác vừa thực hiệ ta nhấn tổ hợp phím: </title>
		<content>Câu hỏi 8. Để hủy bỏ thao tác vừa thực hiệ ta nhấn tổ hợp phím:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + X B) Ctrl + Z C) Ctrl + C D) Ctrl + V  Câu hỏi 8. Để hủy bỏ thao tác vừa thực hiệ ta nhấn tổ hợp phím:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + X B) Ctrl + Z C) Ctrl + C D) Ctrl + V  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000009.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="10" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 9. Để lưu tập tin đang mở , ta có thể: </title>
		<content>Câu hỏi 9. Để lưu tập tin đang mở , ta có thể:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) chọn File  Open B) chọn File  New C) chọn File  Save D) chọn File  Save as Câu hỏi 9. Để lưu tập tin đang mở , ta có thể:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) chọn File  Open B) chọn File  New C) chọn File  Save D) chọn File  Save as </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000010.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="11" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 10. Nhấn tổ hợp phím nào để làm mất đi đối tượng đã chọn trên slide hiện hành: </title>
		<content>Câu hỏi 10. Nhấn tổ hợp phím nào để làm mất đi đối tượng đã chọn trên slide hiện hành:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Alt + X B) Shift + X C) Ctrl + X D) Ctrl +  Shift + X Câu hỏi 10. Nhấn tổ hợp phím nào để làm mất đi đối tượng đã chọn trên slide hiện hành:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Alt + X B) Shift + X C) Ctrl + X D) Ctrl +  Shift + X </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000011.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="12" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 11. Muốn xóa slide hiện thời người thiết kế phải: </title>
		<content>Câu hỏi 11. Muốn xóa slide hiện thời người thiết kế phải:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn tất cả các đối tượng trên slide và nhấn phím Delete B) Chọn tất cả các đối tượng trên slide và nhấn Backspace C) Nhấn chuột phải  Delete slide Câu hỏi 11. Muốn xóa slide hiện thời người thiết kế phải:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn tất cả các đối tượng trên slide và nhấn phím Delete B) Chọn tất cả các đối tượng trên slide và nhấn Backspace C) Nhấn chuột phải  Delete slide </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000012.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="13" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 12. Đang trình chiếu 1 bài diễn, muốn dừng trình diễn ta nhấn phím:</title>
		<content>Câu hỏi 12. Đang trình chiếu 1 bài diễn, muốn dừng trình diễn ta nhấn phím: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tab B) Esc C) Home D) End Câu hỏi 12. Đang trình chiếu 1 bài diễn, muốn dừng trình diễn ta nhấn phím: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tab B) Esc C) Home D) End </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000013.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="14" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 13. Để thực hiện việc chèn bảng biểu vào slide ta phải:</title>
		<content>Câu hỏi 13. Để thực hiện việc chèn bảng biểu vào slide ta phải: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Table  Insert Table B) Chọn Table  Insert C) Chọn Insert  Table D) Chọn Format  Table Câu hỏi 13. Để thực hiện việc chèn bảng biểu vào slide ta phải: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Table  Insert Table B) Chọn Table  Insert C) Chọn Insert  Table D) Chọn Format  Table </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000014.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="15" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 14. Để đánh số trang trong các slide. Ta thực hiện lệnh nào:</title>
		<content>Câu hỏi 14. Để đánh số trang trong các slide. Ta thực hiện lệnh nào: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Insert  chọn slide numbre B) Chọn Insert  silde C) Chọn View  slide numbre D) Chọn View  slide Câu hỏi 14. Để đánh số trang trong các slide. Ta thực hiện lệnh nào: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Insert  chọn slide numbre B) Chọn Insert  silde C) Chọn View  slide numbre D) Chọn View  slide </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000015.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="16" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 15. Thêm 1 slide giống trước ta dùng tổ hợp phím lệnh nào sau đây?</title>
		<content>Câu hỏi 15. Thêm 1 slide giống trước ta dùng tổ hợp phím lệnh nào sau đây? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Alt + L +O B) Alt + I + D C) Alt + T + D D) Alt + A + D Câu hỏi 15. Thêm 1 slide giống trước ta dùng tổ hợp phím lệnh nào sau đây? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Alt + L +O B) Alt + I + D C) Alt + T + D D) Alt + A + D </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000016.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="17" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 16. Muốn tô nền cho 1 textbox trong slide hiện hành, sau khi đã chọn Textbox đó ta thực hiện </title>
		<content>Câu hỏi 16. Muốn tô nền cho 1 textbox trong slide hiện hành, sau khi đã chọn Textbox đó ta thực hiện&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn View-&amp;gt; Chọn Placcholder và chọn màu cần tô B) Chọn Format -&amp;gt;Chọn Placcholder và chọn màu cần tô C) Chọn view -&amp;gt; Chọn Background và chọn màu cần tô D) Chọn Format -&amp;gt;Chọn Background và chọn màu cần tô Câu hỏi 16. Muốn tô nền cho 1 textbox trong slide hiện hành, sau khi đã chọn Textbox đó ta thực hiện&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn View-&amp;gt; Chọn Placcholder và chọn màu cần tô B) Chọn Format -&amp;gt;Chọn Placcholder và chọn màu cần tô C) Chọn view -&amp;gt; Chọn Background và chọn màu cần tô D) Chọn Format -&amp;gt;Chọn Background và chọn màu cần tô </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000017.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="18" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 17. Để huỷ bỏ thao tác vừa thực hiện ta nhấn tổ hợp phím: </title>
		<content>Câu hỏi 17. Để huỷ bỏ thao tác vừa thực hiện ta nhấn tổ hợp phím:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + Z B) Ctrl + C C) Ctrl + V D) Ctrl + X Câu hỏi 17. Để huỷ bỏ thao tác vừa thực hiện ta nhấn tổ hợp phím:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + Z B) Ctrl + C C) Ctrl + V D) Ctrl + X </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000018.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="19" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 18. Tại một slide ta dùng tổ hợp phím nào sau đây sẽ xoá slide đó?</title>
		<content>Câu hỏi 18. Tại một slide ta dùng tổ hợp phím nào sau đây sẽ xoá slide đó? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Alt + I + D B) Alt + E + F C) Alt + E + D D) Alt + W + P Câu hỏi 18. Tại một slide ta dùng tổ hợp phím nào sau đây sẽ xoá slide đó? Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Alt + I + D B) Alt + E + F C) Alt + E + D D) Alt + W + P </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000019.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="20" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 19. Để đưa họ tên của mình vào cuối mỗi slide làm tiêu đề chân trang, người thiết kế phải: </title>
		<content>Câu hỏi 19. Để đưa họ tên của mình vào cuối mỗi slide làm tiêu đề chân trang, người thiết kế phải:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn view -&amp;gt; chọn Header and Footer-&amp;gt; Chọn thẻ Slide, nhập họ tên vào hộp thoại FOOTER và nhấn Apply to All. B) Chọn Chọn view -&amp;gt; chọn Header and Footer-&amp;gt; Chọn thẻ Slide, nhập họ tên vào hộp thoại FOOTER và nhấn Apply C) Chọn Chọn view -&amp;gt; chọn Header and Footer-&amp;gt; Chọn thẻ Slide, nhập họ tên vào hộp thoại FOOTER và nhấn Apply D) Chọn Insert -&amp;gt; chọn Header and Footer-&amp;gt; Chọn thẻ Slide, nhập họ tên vào hộp thoại FOOTER và nhấn Apply Câu hỏi 19. Để đưa họ tên của mình vào cuối mỗi slide làm tiêu đề chân trang, người thiết kế phải:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn view -&amp;gt; chọn Header and Footer-&amp;gt; Chọn thẻ Slide, nhập họ tên vào hộp thoại FOOTER và nhấn Apply to All. B) Chọn Chọn view -&amp;gt; chọn Header and Footer-&amp;gt; Chọn thẻ Slide, nhập họ tên vào hộp thoại FOOTER và nhấn Apply C) Chọn Chọn view -&amp;gt; chọn Header and Footer-&amp;gt; Chọn thẻ Slide, nhập họ tên vào hộp thoại FOOTER và nhấn Apply D) Chọn Insert -&amp;gt; chọn Header and Footer-&amp;gt; Chọn thẻ Slide, nhập họ tên vào hộp thoại FOOTER và nhấn Apply </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000020.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="21" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 20. Thêm một slide rỗng ta dùng tổ hợp phím nào sau đây ? </title>
		<content>Câu hỏi 20. Thêm một slide rỗng ta dùng tổ hợp phím nào sau đây ?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Alt + W + N B) Alt +  I + N C) Alt + T + N D) Alt + F + N Câu hỏi 20. Thêm một slide rỗng ta dùng tổ hợp phím nào sau đây ?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Alt + W + N B) Alt +  I + N C) Alt + T + N D) Alt + F + N </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000021.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="22" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 21. Để tạo một slide giống hệt slide hiện hành mà không phải thiết kế lại, người sử dụng cần chọn: </title>
		<content>Câu hỏi 21. Để tạo một slide giống hệt slide hiện hành mà không phải thiết kế lại, người sử dụng cần chọn:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào Insert  New slide B) Vào Insert  Duplicate C) Vào Insert  Duplicate slide D) Không thực hiện được Câu hỏi 21. Để tạo một slide giống hệt slide hiện hành mà không phải thiết kế lại, người sử dụng cần chọn:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Vào Insert  New slide B) Vào Insert  Duplicate C) Vào Insert  Duplicate slide D) Không thực hiện được </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000022.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="23" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 22. Muốn chữ "Powerpoint" trong một văn bản định dạng thành "Powerpoint" ta:</title>
		<content>Câu hỏi 22. Muốn chữ &amp;quot;Powerpoint&amp;quot; trong một văn bản định dạng thành &amp;quot;Powerpoint&amp;quot; ta: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉ bôi đen chữ Power nhấn tổ hợp phím CTRL+U B) Nhấn tổ hợp phím CTRL+U+B C) Đưa con trỏ văn bản đến chữ &amp;quot;Powerpoint&amp;quot; và nhấn tổ hợp phím CTRL+U rồi CTRL + B (hoặc ngược lại) D) Nhấn tổ hợp phím CTRL+B Câu hỏi 22. Muốn chữ &amp;quot;Powerpoint&amp;quot; trong một văn bản định dạng thành &amp;quot;Powerpoint&amp;quot; ta: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉ bôi đen chữ Power nhấn tổ hợp phím CTRL+U B) Nhấn tổ hợp phím CTRL+U+B C) Đưa con trỏ văn bản đến chữ &amp;quot;Powerpoint&amp;quot; và nhấn tổ hợp phím CTRL+U rồi CTRL + B (hoặc ngược lại) D) Nhấn tổ hợp phím CTRL+B </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000023.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="24" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 23. Để thiết lập thông số trang in ta tực hiện: </title>
		<content>Câu hỏi 23. Để thiết lập thông số trang in ta tực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn File  Chọn Preview B) Chọn File Chọn Properties C) Chọn File  Chọn print D) Chọn File  Chọn Page Setup Câu hỏi 23. Để thiết lập thông số trang in ta tực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn File  Chọn Preview B) Chọn File Chọn Properties C) Chọn File  Chọn print D) Chọn File  Chọn Page Setup </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000024.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="25" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 24. Sau khi đã thiết kế xong bài trình diễn, cách làm nào sau đây không phải để trình chiếu ngay bài trình diễn đó? </title>
		<content>Câu hỏi 24. Sau khi đã thiết kế xong bài trình diễn, cách làm nào sau đây không phải để trình chiếu ngay bài trình diễn đó?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Slide Show  Custom Show B) Chọn Slide Show  View Show C) Chọn View  Slide Show D) Nhấn phím F5 Câu hỏi 24. Sau khi đã thiết kế xong bài trình diễn, cách làm nào sau đây không phải để trình chiếu ngay bài trình diễn đó?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Slide Show  Custom Show B) Chọn Slide Show  View Show C) Chọn View  Slide Show D) Nhấn phím F5 </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000025.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="26" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 25. Trong khi thiết kế giáo án điện tử, thực hiện thao tác chọn Insert -&gt; New Slide là để: </title>
		<content>Câu hỏi 25. Trong khi thiết kế giáo án điện tử, thực hiện thao tác chọn Insert -&amp;gt; New Slide là để:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chèn thêm một slide mới vào ngay trước slide hiện hành B) Chèn thêm một slide mới vào ngay sau slide hiện hành C) Chèn thêm một slide mới vào ngay sau slide cuối cùng D) Chèn thêm một slide mới vào ngay trước slide đầu tiên Câu hỏi 25. Trong khi thiết kế giáo án điện tử, thực hiện thao tác chọn Insert -&amp;gt; New Slide là để:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chèn thêm một slide mới vào ngay trước slide hiện hành B) Chèn thêm một slide mới vào ngay sau slide hiện hành C) Chèn thêm một slide mới vào ngay sau slide cuối cùng D) Chèn thêm một slide mới vào ngay trước slide đầu tiên </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000026.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="27" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 26. Để căn lề cho một đoạn văn bản nào đó trong giáo án điện tử đang thiết kế, trước tiên ta phải: </title>
		<content>Câu hỏi 26. Để căn lề cho một đoạn văn bản nào đó trong giáo án điện tử đang thiết kế, trước tiên ta phải:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Đưa con trỏ văn bản vào giữa đoạn văn bản cần căn lề B) Chọn cả đoạn văn bản cần căn lề C) Chọn một dòng bất kỳ trong đoạn văn bản cần căn lề D) Cả 3 cách nêu trong câu này đều đúng Câu hỏi 26. Để căn lề cho một đoạn văn bản nào đó trong giáo án điện tử đang thiết kế, trước tiên ta phải:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Đưa con trỏ văn bản vào giữa đoạn văn bản cần căn lề B) Chọn cả đoạn văn bản cần căn lề C) Chọn một dòng bất kỳ trong đoạn văn bản cần căn lề D) Cả 3 cách nêu trong câu này đều đúng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000027.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="28" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 27. Để lưu một đoạn văn bản đã được chọn vào vùng nhớ đệm (clipboard) mà không làm mất đi đoạn văn bản đó ta nhấn tổ hợp phím: </title>
		<content>Câu hỏi 27. Để lưu một đoạn văn bản đã được chọn vào vùng nhớ đệm (clipboard) mà không làm mất đi đoạn văn bản đó ta nhấn tổ hợp phím:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + X B) Ctrl + Z C) Ctrl + V  D) Ctrl + C Câu hỏi 27. Để lưu một đoạn văn bản đã được chọn vào vùng nhớ đệm (clipboard) mà không làm mất đi đoạn văn bản đó ta nhấn tổ hợp phím:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Ctrl + X B) Ctrl + Z C) Ctrl + V  D) Ctrl + C </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000028.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="29" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 28. Đang thiết kế giáo án điện tử, trước khi thoát khỏi PowerPoint nếu người sử dụng chưa lưu lại tập tin thì máy sẽ hiện một thông báo. Để lưu lại tập tin này ta sẽ kích chuột trái vào nút nào trong bảng thông báo này? </title>
		<content>Câu hỏi 28. Đang thiết kế giáo án điện tử, trước khi thoát khỏi PowerPoint nếu người sử dụng chưa lưu lại tập tin thì máy sẽ hiện một thông báo. Để lưu lại tập tin này ta sẽ kích chuột trái vào nút nào trong bảng thông báo này?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nút Don’t Save B) Nút Save C) Nút Cancel Câu hỏi 28. Đang thiết kế giáo án điện tử, trước khi thoát khỏi PowerPoint nếu người sử dụng chưa lưu lại tập tin thì máy sẽ hiện một thông báo. Để lưu lại tập tin này ta sẽ kích chuột trái vào nút nào trong bảng thông báo này?&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nút Don’t Save B) Nút Save C) Nút Cancel </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000029.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="30" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 29. Muốn kẽ đường viền màu xanh cho một Text Box trong giáo án điện tử, sau khi chọn Format -&gt; Text Box, chọn thẻ Color and Lines và  </title>
		<content>Câu hỏi 29. Muốn kẽ đường viền màu xanh cho một Text Box trong giáo án điện tử, sau khi chọn Format -&amp;gt; Text Box, chọn thẻ Color and Lines và &amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn màu xanh trong ô Color ngay dưới chữ Fill B) Chọn màu xanh trong ô Color ngay dưới chữ Line C) Chọn màu xanh trong ô Color ngay dưới chữ Line hoặc Fill đều đúng D) Chọn màu xanh trong ô Color ngay dưới chữ Line hoặc Fill đều sai  Câu hỏi 29. Muốn kẽ đường viền màu xanh cho một Text Box trong giáo án điện tử, sau khi chọn Format -&amp;gt; Text Box, chọn thẻ Color and Lines và &amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn màu xanh trong ô Color ngay dưới chữ Fill B) Chọn màu xanh trong ô Color ngay dưới chữ Line C) Chọn màu xanh trong ô Color ngay dưới chữ Line hoặc Fill đều đúng D) Chọn màu xanh trong ô Color ngay dưới chữ Line hoặc Fill đều sai  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000030.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="31" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 30. Thực hiện thao tác chọn Slide Show -&gt; Custom Animation là để </title>
		<content>Câu hỏi 30. Thực hiện thao tác chọn Slide Show -&amp;gt; Custom Animation là để&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tạo hiệu ứng động cho một đối tượng trong slide B) Tạo hiệu ứng chuyển trang cho các slide trong bài trình diễn Chỉ được phép chèn âm thanh vào giáo án C) Đưa hình ảnh hoặc âm thanh vào bài trình diễn D) Định dạng cách bố trí các khối văn bản, hình ảnh, đồ thị ... cho một slide Câu hỏi 30. Thực hiện thao tác chọn Slide Show -&amp;gt; Custom Animation là để&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Tạo hiệu ứng động cho một đối tượng trong slide B) Tạo hiệu ứng chuyển trang cho các slide trong bài trình diễn Chỉ được phép chèn âm thanh vào giáo án C) Đưa hình ảnh hoặc âm thanh vào bài trình diễn D) Định dạng cách bố trí các khối văn bản, hình ảnh, đồ thị ... cho một slide </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000031.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="32" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 31. PowerPoint cho phép người sử dụng thiết kế một slide chủ chứa các định dạng chung của toàn bộ các slide trong bài trình diễn. Để thực hiện điều này, người dùng phải </title>
		<content>Câu hỏi 31. PowerPoint cho phép người sử dụng thiết kế một slide chủ chứa các định dạng chung của toàn bộ các slide trong bài trình diễn. Để thực hiện điều này, người dùng phải&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Insert  Master Slide B) Chọn Insert  Slide Master C) Chọn View  Master  Slide Master D) Chọn View  Slide Master  Master Câu hỏi 31. PowerPoint cho phép người sử dụng thiết kế một slide chủ chứa các định dạng chung của toàn bộ các slide trong bài trình diễn. Để thực hiện điều này, người dùng phải&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Insert  Master Slide B) Chọn Insert  Slide Master C) Chọn View  Master  Slide Master D) Chọn View  Slide Master  Master </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000032.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="33" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 32. Máy tính đang kết nối Internet, sử dụng siêu liên kết (Hyperlink) sẽ cho phép người dùng liên kết đến: </title>
		<content>Câu hỏi 32. Máy tính đang kết nối Internet, sử dụng siêu liên kết (Hyperlink) sẽ cho phép người dùng liên kết đến:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉ các tập tin có sẵn trong các ổ đĩa của máy tính đang soạn thảo B) Chỉ các slide đã có trong giáo án đang soạn thảo C) Chỉ các trang Web có trên mạng D) Tất cả các tập tin, các slide đã có trong máy và các trang Web Câu hỏi 32. Máy tính đang kết nối Internet, sử dụng siêu liên kết (Hyperlink) sẽ cho phép người dùng liên kết đến:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉ các tập tin có sẵn trong các ổ đĩa của máy tính đang soạn thảo B) Chỉ các slide đã có trong giáo án đang soạn thảo C) Chỉ các trang Web có trên mạng D) Tất cả các tập tin, các slide đã có trong máy và các trang Web </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000033.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="34" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 33. Khi thực hiện thao tác chọn Insert -&gt; Movies and Sounds người sử dụng </title>
		<content>Câu hỏi 33. Khi thực hiện thao tác chọn Insert -&amp;gt; Movies and Sounds người sử dụng&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉ được phép chèn hình ảnh vào giáo án B) Chỉ được phép chèn âm thanh vào giáo án C) Chỉ được phép chèn phim vào giáo án D) Có thể chèn cả âm thanh hoặc phim vào giáo án Câu hỏi 33. Khi thực hiện thao tác chọn Insert -&amp;gt; Movies and Sounds người sử dụng&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chỉ được phép chèn hình ảnh vào giáo án B) Chỉ được phép chèn âm thanh vào giáo án C) Chỉ được phép chèn phim vào giáo án D) Có thể chèn cả âm thanh hoặc phim vào giáo án </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000034.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="35" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 34. Nếu chọn 3 ô liên tiếp trên cùng một cột của bảng biểu, đưa chuột vào vùng ô đó, nhấn chuột phải và chọn </title>
		<content>Câu hỏi 34. Nếu chọn 3 ô liên tiếp trên cùng một cột của bảng biểu, đưa chuột vào vùng ô đó, nhấn chuột phải và chọn&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Thêm vào bảng 3 ô B) Thêm vào bảng 3 dòng C) Thêm vào bảng 3 cột D) Thêm vào bảng 1 dòng Câu hỏi 34. Nếu chọn 3 ô liên tiếp trên cùng một cột của bảng biểu, đưa chuột vào vùng ô đó, nhấn chuột phải và chọn&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Thêm vào bảng 3 ô B) Thêm vào bảng 3 dòng C) Thêm vào bảng 3 cột D) Thêm vào bảng 1 dòng </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000035.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="36" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 35. Muốn bật hoặc tắt thanh công cụ Drawing trên màn hình PowerPoint, người sử dụng phải </title>
		<content>Câu hỏi 35. Muốn bật hoặc tắt thanh công cụ Drawing trên màn hình PowerPoint, người sử dụng phải&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Insert  Drawing B) Chọn Insert  Toolbar  Drawing C) Chọn View  Toolbar  Drawing D) Chọn View  Drawing Câu hỏi 35. Muốn bật hoặc tắt thanh công cụ Drawing trên màn hình PowerPoint, người sử dụng phải&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn Insert  Drawing B) Chọn Insert  Toolbar  Drawing C) Chọn View  Toolbar  Drawing D) Chọn View  Drawing </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000036.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="37" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 36. Muốn dùng một hình ảnh nào đó đã có trong đĩa để làm nền cho các slide trong giáo án điện tử, sau khi chọn Format -&gt; Background -&gt; Fill Effects ta chọn </title>
		<content>Câu hỏi 36. Muốn dùng một hình ảnh nào đó đã có trong đĩa để làm nền cho các slide trong giáo án điện tử, sau khi chọn Format -&amp;gt; Background -&amp;gt; Fill Effects ta chọn&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Picture B) Texture C) Pattern D) Gradient Câu hỏi 36. Muốn dùng một hình ảnh nào đó đã có trong đĩa để làm nền cho các slide trong giáo án điện tử, sau khi chọn Format -&amp;gt; Background -&amp;gt; Fill Effects ta chọn&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Picture B) Texture C) Pattern D) Gradient </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000037.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="38" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 37. Khi đang trình chiếu (Slide Show) một bài trình diễn, muốn chuyển sang màn hình của một chương trình ứng dụng khác (đã mở trước) để minh họa mà không kết thúc việc trình chiếu, ta phải </title>
		<content>Câu hỏi 37. Khi đang trình chiếu (Slide Show) một bài trình diễn, muốn chuyển sang màn hình của một chương trình ứng dụng khác (đã mở trước) để minh họa mà không kết thúc việc trình chiếu, ta phải&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp phím Ctrl + Tab B) Nhấn tổ hợp phím Shift + Tab C) Nhấn tổ hợp phím Alt + Tab D) Nhấn tổ hợp phím Esc + Tab Câu hỏi 37. Khi đang trình chiếu (Slide Show) một bài trình diễn, muốn chuyển sang màn hình của một chương trình ứng dụng khác (đã mở trước) để minh họa mà không kết thúc việc trình chiếu, ta phải&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Nhấn tổ hợp phím Ctrl + Tab B) Nhấn tổ hợp phím Shift + Tab C) Nhấn tổ hợp phím Alt + Tab D) Nhấn tổ hợp phím Esc + Tab </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000038.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="39" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 38. Âm thanh đưa vào bài trình diễn </title>
		<content>Câu hỏi 38. Âm thanh đưa vào bài trình diễn&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Thực hiện được chỉ khi tạo hiệu ứng động cho đối tượng trong slide B) Thực hiện được chỉ khi tạo hiệu ứng chuyển trang giữa các slide C) Thực hiện được cả khi tạo hiệu ứng động và hiệu ứng chuyển trang D) Không thực hiện được cả khi tạo hiệu ứng động và hiệu ứng chuyển trang Câu hỏi 38. Âm thanh đưa vào bài trình diễn&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Thực hiện được chỉ khi tạo hiệu ứng động cho đối tượng trong slide B) Thực hiện được chỉ khi tạo hiệu ứng chuyển trang giữa các slide C) Thực hiện được cả khi tạo hiệu ứng động và hiệu ứng chuyển trang D) Không thực hiện được cả khi tạo hiệu ứng động và hiệu ứng chuyển trang </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000039.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="40" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 39. Muốn xoá đi một cột bảng biểu trong Slide hiện hành ta thực hiện lệnh: </title>
		<content>Câu hỏi 39. Muốn xoá đi một cột bảng biểu trong Slide hiện hành ta thực hiện lệnh:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn cột đó, nhấn chuột phải lên vùng đã chọn và chọn Delete columns B) Nhấn chụôt phải lên vùng bất kỳ thuộc cột đó và nhấn phím Delete C) Đưa trỏ vào văn bản vào ô bất kỳ thuộc cột đó và nhấn phím Delete D) Chọn cột đó, nhấn chuột phải lên vùng đã chọn và nhấn phím Delete Câu hỏi 39. Muốn xoá đi một cột bảng biểu trong Slide hiện hành ta thực hiện lệnh:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn cột đó, nhấn chuột phải lên vùng đã chọn và chọn Delete columns B) Nhấn chụôt phải lên vùng bất kỳ thuộc cột đó và nhấn phím Delete C) Đưa trỏ vào văn bản vào ô bất kỳ thuộc cột đó và nhấn phím Delete D) Chọn cột đó, nhấn chuột phải lên vùng đã chọn và nhấn phím Delete </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000040.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="41" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 40. : Để các slide đều có tên của mình khi trình chiếu ta vào chọn? (sau đó gõ vào Footer) </title>
		<content>Câu hỏi 40. : Để các slide đều có tên của mình khi trình chiếu ta vào chọn? (sau đó gõ vào Footer)&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn View  Header and Footer B) Chọn View  Footer and Header C) Chọn Insert  Chọn Header D) Chọn Insert  Footer Câu hỏi 40. : Để các slide đều có tên của mình khi trình chiếu ta vào chọn? (sau đó gõ vào Footer)&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Chọn View  Header and Footer B) Chọn View  Footer and Header C) Chọn Insert  Chọn Header D) Chọn Insert  Footer </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000041.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="42" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 41. Khi đang làm việc với PowerPoint, muốn thiết lập lại bố cục (trình bày về văn bản, hình ảnh, biểu đồ,...) của Slide, ta thực hiện: </title>
		<content>Câu hỏi 41. Khi đang làm việc với PowerPoint, muốn thiết lập lại bố cục (trình bày về văn bản, hình ảnh, biểu đồ,...) của Slide, ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Format - Slide Layout... B) View - Slide Layout... C) Insert - Slide Layout... D) File - Slide Layout... Câu hỏi 41. Khi đang làm việc với PowerPoint, muốn thiết lập lại bố cục (trình bày về văn bản, hình ảnh, biểu đồ,...) của Slide, ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Format - Slide Layout... B) View - Slide Layout... C) Insert - Slide Layout... D) File - Slide Layout... </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000042.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="43" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 42. Khi đang làm việc với PowerPoint, muốn trình diễn tài liệu được soạn thảo, ta thực hiện: </title>
		<content>Câu hỏi 42. Khi đang làm việc với PowerPoint, muốn trình diễn tài liệu được soạn thảo, ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) File - View Show B) Window - View Show C) Slide Show - View Show D) Tools - View Show Câu hỏi 42. Khi đang làm việc với PowerPoint, muốn trình diễn tài liệu được soạn thảo, ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) File - View Show B) Window - View Show C) Slide Show - View Show D) Tools - View Show </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000043.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="44" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 43. Khi đang làm việc với PowerPoint, để chèn thêm một Slide mới, ta thực hiện: </title>
		<content>Câu hỏi 43. Khi đang làm việc với PowerPoint, để chèn thêm một Slide mới, ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Edit - New Slide B) File - New Slide C) Slide Show - New Slide D) Insert - New Slide  Câu hỏi 43. Khi đang làm việc với PowerPoint, để chèn thêm một Slide mới, ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Edit - New Slide B) File - New Slide C) Slide Show - New Slide D) Insert - New Slide  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000044.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="45" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 44. Khi đang làm việc với PowerPoint, muốn thay đổi thiết kế của Slide, ta thực hiện: </title>
		<content>Câu hỏi 44. Khi đang làm việc với PowerPoint, muốn thay đổi thiết kế của Slide, ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Format - Slide Design... B) Tools - Slide Design... C) Insert - Slide Design... D) Slide Show – Slide Design... Câu hỏi 44. Khi đang làm việc với PowerPoint, muốn thay đổi thiết kế của Slide, ta thực hiện:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Format - Slide Design... B) Tools - Slide Design... C) Insert - Slide Design... D) Slide Show – Slide Design... </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000045.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="46" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 45. Trong Powerpoint, muốn tạo một sơ đồ tổ chức, ta dùng lệnh hay thao tác nào sau đây: </title>
		<content>Câu hỏi 45. Trong Powerpoint, muốn tạo một sơ đồ tổ chức, ta dùng lệnh hay thao tác nào sau đây:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert + Picture Organization Chart B) Chọn Slide Organization Chart C) Các câu A và B đều đúng D) Các câu A và B đều sai Câu hỏi 45. Trong Powerpoint, muốn tạo một sơ đồ tổ chức, ta dùng lệnh hay thao tác nào sau đây:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert + Picture Organization Chart B) Chọn Slide Organization Chart C) Các câu A và B đều đúng D) Các câu A và B đều sai </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000046.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="47" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 46. Trong Powerpoint muốn chèn một đoạn âm thanh vào Slide, ta dùng lệnh hay tổ hợp phím nào sau đây: </title>
		<content>Câu hỏi 46. Trong Powerpoint muốn chèn một đoạn âm thanh vào Slide, ta dùng lệnh hay tổ hợp phím nào sau đây:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert \ Object B) Insert \ Component C) Insert \ Diagram D) Insert \ Comment Câu hỏi 46. Trong Powerpoint muốn chèn một đoạn âm thanh vào Slide, ta dùng lệnh hay tổ hợp phím nào sau đây:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert \ Object B) Insert \ Component C) Insert \ Diagram D) Insert \ Comment </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000047.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="48" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 47. Trong Powerpoint muốn chèn các Slide từ 1 tập tin khác vào tập tin đang mở, ta dùng lệnh hay thao tác nào sau đây: </title>
		<content>Câu hỏi 47. Trong Powerpoint muốn chèn các Slide từ 1 tập tin khác vào tập tin đang mở, ta dùng lệnh hay thao tác nào sau đây:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert \ Slides from Files B) File \ Import C) Insert \ Duplicate Slide D) Insert \ New Slide Câu hỏi 47. Trong Powerpoint muốn chèn các Slide từ 1 tập tin khác vào tập tin đang mở, ta dùng lệnh hay thao tác nào sau đây:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert \ Slides from Files B) File \ Import C) Insert \ Duplicate Slide D) Insert \ New Slide </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000048.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="49" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 48. Trong Powerpoint khi cần dùng các ký hiệu toán học như căn số, phân số, dấu tích phân, dấu góc, các phép toán so sánh, các ký hiệu đặc biệt…, thực hiện như sau: </title>
		<content>Câu hỏi 48. Trong Powerpoint khi cần dùng các ký hiệu toán học như căn số, phân số, dấu tích phân, dấu góc, các phép toán so sánh, các ký hiệu đặc biệt…, thực hiện như sau:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert + Object + Microsoft Equation 3.0 B) Format + Object + Microsoft Equation 3.0 C) Cả A và B đều đúng D) Cả A và B đều sai Câu hỏi 48. Trong Powerpoint khi cần dùng các ký hiệu toán học như căn số, phân số, dấu tích phân, dấu góc, các phép toán so sánh, các ký hiệu đặc biệt…, thực hiện như sau:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert + Object + Microsoft Equation 3.0 B) Format + Object + Microsoft Equation 3.0 C) Cả A và B đều đúng D) Cả A và B đều sai </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000049.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="50" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 49. Trong Powerpoint để sử dụng những Slide đã định dạng sẵn ta thực hiện:</title>
		<content>Câu hỏi 49. Trong Powerpoint để sử dụng những Slide đã định dạng sẵn ta thực hiện: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Kích chọn File \ New \ From Design Template B) Kích chọn File \ New \ From Existing Presentation C) Kích chọn File \ New \ From AutoContent wizard D) Kích chọn File \ New \ Photo album Câu hỏi 49. Trong Powerpoint để sử dụng những Slide đã định dạng sẵn ta thực hiện: Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Kích chọn File \ New \ From Design Template B) Kích chọn File \ New \ From Existing Presentation C) Kích chọn File \ New \ From AutoContent wizard D) Kích chọn File \ New \ Photo album </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000050.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="51" xmlns="">
		<title>Câu hỏi 50. Trong Powerpoint muốn chèn một ký hiệu vào Slide ta dùng lệnh nào sau đây: </title>
		<content>Câu hỏi 50. Trong Powerpoint muốn chèn một ký hiệu vào Slide ta dùng lệnh nào sau đây:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert \ Diagram B) Insert \ Component C) Insert \ Comment D) Insert \ Symbol Câu hỏi 50. Trong Powerpoint muốn chèn một ký hiệu vào Slide ta dùng lệnh nào sau đây:&amp;#x0A; Bạn đã trả lời đúng! Bạn đã trả lời sai! Bạn đã trả lời đúng Câu trả lời của bạn là: Đáp án là: Bạn chưa trả lời câu hỏi này Nhập Xóa A) Insert \ Diagram B) Insert \ Component C) Insert \ Comment D) Insert \ Symbol </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000051.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="52" xmlns="">
		<title>Câu hỏi</title>
		<content>Câu hỏi Question Feedback/Review Information Will Appear Here Xem bài Tiếp tục Your ScoreMax ScoreQuestions CorrectTotal QuestionsNumber of Quiz Attempts Câu hỏi Question Feedback/Review Information Will Appear Here Xem bài Tiếp tục Your ScoreMax ScoreQuestions CorrectTotal QuestionsNumber of Quiz Attempts </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000052.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="53" xmlns="">
		<title>Cảm ơn các bạn đã trả lời câu hỏi!</title>
		<content>Cảm ơn các bạn đã trả lời câu hỏi! Cảm ơn các bạn đã trả lời câu hỏi! </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000053.jpg"/>
	</section>
</document-metadata>
